sentence,labels
"Jab Zarah ghar pohoncha, usne dekha ke Bilal Bashir wahan pehle se maujood tha; dono gaye.",O B-PER O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O
"Subhan ne kal Gulberg se call ki aur bola, 'main late aaon ga'.",B-PER O O B-LOC O O O O O O O O O
Fizza Sarfaraz library me assignment likh rhi thi jab bijli chali gayi.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O
Mahnoor ne apni behn ke liye USB phone kharida aur gift diya.,B-PER O O O O O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O
Irfan Sara library me assignment likh rhi thi jab bijli chali gayi.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O
"Imran ki shaadi aaj ko hai, invitation sent.",B-PER O O B-DATE O O O O
Subhan ne Metro Hospital me job start ki aur onboarding chal rahi hai.,O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O
Qudsia ke pass Quetta jaegi aur jakr parhai kregi.,B-PER O O B-LOC O O O O O
Adeel Khalil ne USB phone kharida lekin delivery delay ho gayi.,B-PER I-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
"Zeeshan Faisal ne kal Korangi Industrial Area se call ki aur bola, 'main late aaon ga'.",B-PER I-PER O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O
Shanzay Arshad se North Karachi se wapas aa rha tha jab traffic jam ho gaya.,B-PER I-PER O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O
"Shanzay ka address: House No. 5, Old Lahore; phone 042-111222333.",B-PER O O O O O O O O O
Irfan ne meeting attend kiya aur report submit ki.,B-PER O B-EVENT O O O O O O
"Haroon ne kal Defense Phase II se call ki aur bola, 'main late aaon ga'.",B-PER O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O
Farah Tania ne second-hand laptop ghar bheja; tracking no. ABC123.,B-PER I-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O
Anam Shameem ki tabiyat theek? kal check karwalo; doctor appointment set hai.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O
Kal Junaid Pervaiz subha concert me jaega aur uske baad class hogi.,O B-PER I-PER O B-EVENT O O O O O O O
"Saqib ka address: House No. 5, Old Lahore; phone 042-111222333.",B-PER O O O O O O O O O
Fizza - Karachi - aj; short note.,B-PER O B-LOC O O O O
"Mere walid ki age bari hai, isliye hum fikr me hain.",O O O O O O O O O O O
Subhan ne PTCL me job start ki aur onboarding chal rahi hai.,O O B-ORG O O O O O O O O O
"Shanzay Arshad ne Rana Arsalan ko USB phone gift kiya, dono khush.",B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O
Kya Zoya ko pata hai ke Lahore me exam cancel hogaya? ye serious issue hai.,O B-PER O O O O B-LOC O O O O O O O O
"Rabia Mariam ki shaadi sham ko hai, invitation sent.",B-PER I-PER O O B-DATE O O O O
Kal Mehreen Pervaiz subha meeting me jaega aur uske baad class hogi.,O B-PER I-PER O B-EVENT O O O O O O O
Mehreen ki tabiyat theek? kal check karwalo; doctor appointment set hai.,B-PER O O O O O O O O O O
"Jab Omar ghar pohoncha, usne dekha ke Laila Danish wahan pehle se maujood tha; dono gaye.",O B-PER O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O
Nadia Sania aur Haroon aj market gaye thay; phir cafe me coffee pi.,B-PER I-PER O B-PER O O O O O O O O O
Kya Rimsha Noreen ko pata hai ke Gujranwala me exam cancel hogaya? ye serious issue hai.,O B-PER I-PER O O O O B-LOC O O O O O O O O
"Bank of Punjab ka CEO Maryam hai aur woh aaj press conference karenge, media invited.",B-ORG I-ORG I-ORG O O B-PER O O O O O O O O O
City College ka office Defense Phase II me hai; contact number 0300-1234567.,B-ORG I-ORG O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O
Ehsan - Rawalpindi - aj; short note.,B-PER O B-LOC O O O O
Rimsha Noreen ne online Nikon camera order kiya aur delivery pending hai - tracking shows delay.,B-PER I-PER O O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O O O O O
Mahnoor Asad fruit bana rhi hai kyunki unko healthy rehna hai.,B-PER I-PER O O O O O O O O O
"Nida Rimsha (jo Dr. hai) Gujranwala se wapas aaega, phir apna laptop check karega.",B-PER I-PER O O O B-LOC O O O O O B-PRODUCT O O
"Komal Irfan (jo Dr. hai) Lahore se wapas aaega, phir apna laptop check karega.",B-PER I-PER O O O B-LOC O O O O O O O O
"Omar ki shaadi subha ko hai, invitation sent.",B-PER O O B-DATE O O O O
Farah Tania ne apna motorcycle repair karwaya par abhi faulty hai.,B-PER I-PER O O B-PRODUCT O O O O O O
"Fizza Sarfaraz kal parso ko conference attend karega, waqt 10:00 AM.",B-PER I-PER O B-DATE O B-EVENT O O O O O
Karachi Press ka office Gulberg me hai; contact number 0300-1234567.,B-ORG I-ORG O O B-LOC O O O O O
Javeria Umar se Faisalabad se wapas aa rha tha jab traffic jam ho gaya.,B-PER I-PER O B-LOC O O O O O O O O O O
"Mahnoor Asad ne kal Islamabad se call ki aur bola, 'main late aaon ga'.",B-PER I-PER O O B-LOC O O O O O O O O O
Nadia aj Metro Hospital me kaam krta hai aur meeting rakhni thi.,B-PER O B-ORG I-ORG O O O O O O O O
'Agar tum aa sako to' Ali ne kaha 'kal subha hi chalein'.,O O O O O B-PER O O O O O O
Subha subha Zeeshan Rawalpindi pohoncha; phir hotel check-in ki aur rest liya.,O O B-PER B-LOC O O O O O O O O
Javeria Sana fruit bana rhi hai kyunki unko healthy rehna hai.,B-PER I-PER O O O O O O O O O
Qasim ne match attend kiya aur report submit ki.,B-PER O B-EVENT O O O O O O
Rabia ko USB phone pasand aaya lekin price zyada tha.,B-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
"Sajida ki shaadi 15-Aug ko hai, invitation sent.",B-PER O O B-DATE O O O O
"Nida (jo Dr. hai) Islamabad Sector G-8 se wapas aaega, phir apna laptop check karega.",B-PER O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O
"Ermu ne kal Islamabad se call ki aur bola, 'main late aaon ga'.",B-PER O O B-LOC O O O O O O O O O
"HBL ka CEO Faisal hai aur woh aaj press conference karenge, media invited.",B-ORG O O B-PER O O O B-DATE O O O O O
Beenish Arsalan se Pindi Cantt travel kar rhi hai; accommodation arranged.,B-PER I-PER O B-LOC I-LOC O O O O O O
"University ka CEO Danish hai aur woh aaj press conference karenge, media invited.",B-ORG O O B-PER O O O O O O O O O
Fatima ne online Nikon camera order kiya aur delivery pending hai - tracking shows delay.,B-PER O O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O O O O O
Ehsan apni dost ke sath Lahore jaegi kyunki shopping zaroori thi.,B-PER O O O O B-LOC O O O O O
Aaj Warda ne project submit kiya; supervisor ne appreciate kiya.,O B-PER O O O O O O O O
Khadija Bushra university me khana kha rha tha.,B-PER I-PER O O O O O O
Rana Arsalan - Peshawar - aj; short note.,B-PER I-PER O B-LOC O O O O
Maryam aur Rabiya aj shopping mall gaye - parking paid thi.,B-PER O B-PER O O O O O O O O
Samir kal Faisalabad me match dekhne jaega; tickets book karlo.,B-PER O B-LOC O O O O O O O
Rimsha ki meeting 15-Aug ko National University me scheduled hai - confirm karo.,B-PER O O B-DATE O B-ORG I-ORG O O O O O O
Rana Shameem ki tabiyat theek nahi hai - doctor bula lo.,B-PER I-PER O O O O O O O O O
"Irfan Saqib (jo Dr. hai) Quetta se wapas aaega, phir apna laptop check karega.",B-PER I-PER O O O B-LOC O O O O O O O O
Fahad se Lahore travel kar rhi hai; accommodation arranged.,B-PER O B-LOC O O O O O O
Careem (North Branch) ne notice issue ki - please read.,B-ORG O O O O O O O O O
Laila Kiran ki company HBL ke sath partnership sign kar rahi hai; press release will follow.,B-PER I-PER O O B-ORG O O O O O O O O O O O
"Kal meri class ka test hoga, jo important hoga.",O O O O O O O O O
Javeria Umar ne apni behn ke liye camera kharida aur gift diya.,B-PER I-PER O O O O O B-PRODUCT O O O O
Rana se DHA Karachi se wapas aa rha tha jab traffic jam ho gaya.,B-PER O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O
International School (North Branch) ne notice issue ki - please read.,B-ORG I-ORG O O O O O O O O O
"Zoya school ki meeting me shamil tha, principal ne bola.",B-PER O O O O O O O O O
"Lubna Tahir ki shaadi aaj ko hai, invitation sent.",B-PER I-PER O O B-DATE O O O O
Kya tumne Rameez ka message dekha? woh Multan me hain and unreachable.,O O B-PER O O O O B-LOC O O O O
"Shanzay Arshad school ki meeting me shamil tha, principal ne bola.",B-PER I-PER O O O O O O O O O
"Khadija Bushra (jo Dr. hai) Multan se wapas aaega, phir apna laptop check karega.",B-PER I-PER O O O B-LOC O O O O O O O O
"Jab Javeria Khalid ghar pohoncha, usne dekha ke Nadia Danish wahan pehle se maujood tha; dono gaye.",O B-PER I-PER O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O
Rana Arsalan ne kaha: 'Main 15-Aug ko wapas aaon ga.' aur sab hans pade.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O
'Agar tum aa sako to' Javeria Umar ne kaha 'kal subha hi chalein'.,O O O O O B-PER I-PER O O O O O O
Rashid ne final exam attend kiya aur report submit ki.,B-PER O B-EVENT I-EVENT O O O O O O
Kal Noman Gulzar subha wedding me jaega aur uske baad class hogi.,O B-PER I-PER O B-EVENT O O O O O O O
"Shanzay ne apna tablet sell kar diya aur naya phone liya, refund pending.",B-PER O O B-PRODUCT O O O O O O O O O
Tabish Beenish neh kaha: 'Main 15-Aug ko wapas aaon ga.' aur sab hans pade.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O
Zainab Imran university me khana kha rha tha.,B-PER I-PER O O O O O O
Hira ki tabiyat theek? kal check karwalo; doctor appointment set hai.,B-PER O O O O O O O O O O
Subha subha Qudsia Old Lahore pohoncha; phir hotel check-in ki aur rest liya.,O O B-PER B-LOC I-LOC O O O O O O O O
"Qudsia Tahir ka address: House No. 5, Old Lahore; phone 042-111222333.",B-PER I-PER O O O O O O O O O
City Hospital (North Branch) ne notice issue ki - please read.,B-ORG I-ORG O O O O O O O O O
Rabia ki tabiyat theek? kal check karwalo; doctor appointment set hai.,B-PER O O O O O O O O O O
Subhan aj PK Telecom me kaam krta hai aur meeting rakhni thi.,B-PER O B-ORG I-ORG O O O O O O O O
Belal kal DHA Karachi me match dekhne jaega; tickets book karlo.,B-PER B-DATE B-LOC I-LOC O O O O O B-PRODUCT O
Kya tumne Javeria Sana ka message dekha? woh Lahore me hain and unreachable.,O O B-PER I-PER O O O O B-LOC O O O O
Hira ki tabiyat theek nahi hai - doctor bula lo.,B-PER O O O O O O O O O
Irfan Saqib library me assignment likh rhi thi jab bijli chali gayi.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O
Kal Junaid Sara subha final exam me jaega aur uske baad class hogi.,O B-PER I-PER O B-EVENT I-EVENT O O O O O O O
Zarah ne Fahad Danish ko birthday wish ki via WhatsApp message.,B-PER O B-PER I-PER O O O O O O O
'Agar tum aa sako to' Mahnoor ne kaha 'kal subha hi chalein'.,O O O O O B-PER O O O O O O
Faisal Fizza ne conference attend kiya aur report submit ki.,B-PER I-PER O B-EVENT O O O O O O
"Jab Qasim Omar ghar pohoncha, usne dekha ke Yumna Irfan wahan pehle se maujood tha; dono gaye.",O B-PER I-PER O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O
Komal Irfan neh laptop kharida lekin delivery delay ho gayi.,B-PER I-PER O B-PRODUCT O O O O O O
Tania Irfan se Karachi jaegi aur jakr parhai kregi.,B-PER I-PER O B-LOC O O O O O
Bashir Samir aur Cyrus aj shopping mall gaye - parking paid thi.,B-PER I-PER O B-PER O O O O O O O O
Hira ne Rabiya ko birthday wish ki via WhatsApp message.,B-PER O B-PER O O O O O O O
Komal aj Careem me kaam krta hai aur meeting rakhni thi.,B-PER O B-ORG O O O O O O O O
Beenish Ayesha aj International School me kaam krta hai aur meeting rakhni thi.,B-PER I-PER O B-ORG I-ORG O O O O O O O O
Javeria ki meeting 15/08/2023 ko PK Telecom me scheduled hai - confirm karo.,B-PER O O B-DATE O B-ORG I-ORG O O O O O O
Kya tumne Ehsan ka message dekha? woh Model Town Lahore me hain and unreachable.,O O B-PER O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O
"Bank of Punjab ka CEO Arsalan Bushra hai aur woh aaj press conference karenge, media invited.",B-ORG I-ORG I-ORG O O B-PER I-PER O O O O O O O O O
"Mahnoor ne kal Pindi Cantt se call ki aur bola, 'main late aaon ga'.",B-PER O O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O
"Meeting: City Hospital, 3-Jan. Agenda: performance review.",O B-ORG I-ORG O O O O
Subha subha Tania DHA Karachi pohoncha; phir hotel check-in ki aur rest liya.,O O B-PER B-LOC I-LOC O O O O O O O O
Zainab Maria library me assignment likh rhi thi jab bijli chali gayi.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O
Qasim Omar se Faisalabad se wapas aa rha tha jab traffic jam ho gaya.,B-PER I-PER O B-LOC O O O O O O O O O O
"Iqra Khadija ki shaadi 3-January ko hai, invitation sent.",B-PER I-PER O O B-DATE O O O O
Usman ne apna book repair karwaya par abhi faulty hai.,B-PER O O B-PRODUCT O O O O O O
Bushra ne apna camera repair karwaya par abhi faulty hai.,B-PER O O B-PRODUCT O O O O O O
Anam Iqra ki meeting sham ko Careem me scheduled hai - confirm karo.,B-PER I-PER O O B-DATE O B-ORG O O O O O O
Fizza ne kaha: 'Main 15-Aug ko wapas aaon ga.' aur sab hans pade.,B-PER O O O O O O O O O O O O
Minahil ne Yumna ko birthday wish ki via WhatsApp message.,B-PER O B-PER O O O O O O O
"Faisal Fizza ne Muzammil ko motorcycle gift kiya, dono khush.",B-PER I-PER O B-PER O B-PRODUCT O O O O
Sadia ki company City College ke sath partnership sign kar rahi hai; press release will follow.,B-PER O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O
Nawal apni dost ke sath Defense Phase II jaegi kyunki shopping zaroori thi.,B-PER O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O
Veena Shanzay ne kaha: 'Main 15-Aug ko wapas aaon ga.' aur sab hans pade.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O
"Rumi Mira kal 15/08/2023 ko meeting attend karega, waqt 10:00 AM.",B-PER I-PER O B-DATE O B-EVENT O O O O O
Aman library me assignment likh rhi thi jab bijli chali gayi.,B-PER O O O O O O O O O O
Aaj Adeel Danish ne project submit kiya; supervisor ne appreciate kiya.,O B-PER I-PER O O O O O O O O
Irfan Sara aur Nadia Danish aj market gaye thay; phir cafe me coffee pi.,B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O O O O O O O
Asad ki meeting 25 Dec ko City Hospital me scheduled hai - confirm karo.,B-PER O O B-DATE I-DATE O B-ORG I-ORG O O O O O O
"Ahmed Sadia ka address: House No. 5, Old Lahore; phone 042-111222333.",B-PER I-PER O O O O O O O O O
'Agar tum aa sako to' Adil ne kaha 'kal subha hi chalein'.,O O O O O B-PER O O O O O O
"Jab Laila Kiran ghar pohoncha, usne dekha ke Sajida wahan pehle se maujood tha; dono gaye.",O B-PER I-PER O O O O O B-PER O O O O O O O
"Phone: Nikon camera, bought by Khalil. Delivery expected next week.",O B-PRODUCT I-PRODUCT O O B-PER O O O O
Irfan ne online phone order kiya aur delivery pending hai - tracking shows delay.,B-PER O O B-PRODUCT O O O O O O O O O O
Rimsha Noreen ne electric scooter ghar bheja; tracking no. ABC123.,B-PER I-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O
Arsalan Sufyan - Islamabad Sector G-8 - aj; short note.,B-PER I-PER O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O
Khalil fruit bana rhi hai kyunki unko healthy rehna hai.,B-PER O O O O O O O O O
Lubna ki tabiyat theek nahi hai - doctor bula lo.,B-PER O O O O O O O O O
Imran Zeeshan library me assignment likh rhi thi jab bijli chali gayi.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O
Owais library me assignment likh rhi thi jab bijli chali gayi.,B-PER O O O O O O O O O O
Javeria ne apna USB phone repair karwaya par abhi faulty hai.,B-PER O O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
Sara kal Islamabad Sector G-8 me match dekhne jaega; tickets book karlo.,B-PER O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O
'Agar tum aa sako to' Javeria Khalid ne kaha 'kal subha hi chalein'.,O O O O O B-PER I-PER O O O O O O
PK Telecom ka office Gujranwala me hai; contact number 0300-1234567.,B-ORG I-ORG O O B-LOC O O O O O
"Usman Sarfaraz (jo Dr. hai) North Karachi se wapas aaega, phir apna laptop check karega.",B-PER I-PER O O O B-LOC I-LOC O O O O O O O O
"Sadia Noreen school ki meeting me shamil tha, principal ne bola.",B-PER I-PER O O O O O O O O O
Noreen ne annual function attend kiya aur report submit ki.,B-PER O B-EVENT I-EVENT O O O O O O
"Karachi Press ka CEO Waseem Rameez hai aur woh aaj press conference karenge, media invited.",B-ORG I-ORG O O B-PER I-PER O O O B-DATE O O O O O
Haroon Adeel ne apni behn ke liye camera kharida aur gift diya.,B-PER I-PER O O O O O B-PRODUCT O O O O
Zainab Imran - Defense Phase II - aj; short note.,B-PER I-PER O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O
"Ibrahim kal sham ko sports day attend karega, waqt 10:00 AM.",B-PER O B-DATE O B-EVENT I-EVENT O O O O O
Rumi ki meeting 25 Dec ko National University me scheduled hai - confirm karo.,B-PER O O B-DATE I-DATE O B-ORG I-ORG O O O O O O
"Faisal Fizza school ki meeting me shamil tha, principal ne bola.",B-PER I-PER O O O O O O O O O
Kal Ahmed Hafsa subha blood drive me jaega aur uske baad class hogi.,O B-PER I-PER O B-EVENT I-EVENT O O O O O O O
Kal Fahad Waseem subha hackathon me jaega aur uske baad class hogi.,O B-PER I-PER O B-EVENT O O O O O O O
Erum Bashir aj National University me kaam krta hai aur meeting rakhni thi.,B-PER I-PER O B-ORG I-ORG O O O O O O O O
"Veena Shanzay ki shaadi 25 Dec ko hai, invitation sent.",B-PER I-PER O O B-DATE I-DATE O O O O
Umair se Model Town Lahore travel kar rhi hai; accommodation arranged.,B-PER O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O
Tabish Beenish apni dost ke sath Model Town Lahore jaegi kyunki shopping zaroori thi.,B-PER I-PER O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O
Rashid Mariam ne Areeba ko birthday wish ki via WhatsApp message.,B-PER I-PER O B-PER O O O O O O O
Sana Ehsan ne hackathon attend kiya aur report submit ki.,B-PER I-PER O B-EVENT O O O O O O
Khadija ko car pasand aaya lekin price zyada tha.,B-PER O B-PRODUCT O O O O O O
Bilqis Beenish ki tabiyat theek nahi hai - doctor bula lo.,B-PER I-PER O O O O O O O O O
Sadia - DHA Karachi - aj; short note.,B-PER O B-LOC I-LOC O O O O
Sufyan ne Umar Dua ko birthday wish ki via WhatsApp message.,B-PER O B-PER I-PER O O O O O O O
Veena Shanzay university me khana kha rha tha.,B-PER I-PER O O O O O O
Qudsia Rana ne apna laptop repair karwaya par abhi faulty hai.,B-PER I-PER O O B-PRODUCT O O O O O O
"City College ka CEO Minahil hai aur woh aaj press conference karenge, media invited.",B-ORG I-ORG O O B-PER O O O O O O O O O
"Mariam ki shaadi 15 Aug ko hai, invitation sent.",B-PER O O B-DATE I-DATE O O O O
Mariam ne apna motorcycle repair karwaya par abhi faulty hai.,B-PER O O B-PRODUCT O O O O O O
Kya tumne Muzammil ka message dekha? woh Gulberg me hain and unreachable.,O O B-PER O O O O B-LOC O O O O
Careem ka office Gujranwala me hai; contact number 0300-1234567.,B-ORG O O B-LOC O O O O O
Ali apni dost ke sath Sialkot jaegi kyunki shopping zaroori thi.,B-PER O O O O B-LOC O O O O O
Subha subha Laila Danish Lahore pohoncha; phir hotel check-in ki aur rest liya.,O O B-PER I-PER B-LOC O O O O O O O O
Aaj Yumna Irfan ne project submit kiya; supervisor ne appreciate kiya.,O B-PER I-PER O O O O O O O O
Usman Sarfaraz ne online camera order kiya aur delivery pending hai - tracking shows delay.,B-PER I-PER O O B-PRODUCT O O O O O O O O O O
Faisal Haroon ne Rana Shameem ko birthday wish ki via WhatsApp message.,B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O O O O O
Usman Sarfaraz ne apni behn ke liye camera kharida aur gift diya.,B-PER I-PER O O O O O B-PRODUCT O O O O
Sarfaraz Imran aj Bank of Punjab me kaam krta hai aur meeting rakhni thi.,B-PER I-PER O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O
Research Center ka office Islamabad Sector G-8 me hai; contact number 0300-1234567.,B-ORG I-ORG O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O
Subhan ne City College me job start ki aur onboarding chal rahi hai.,O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O
Minahil apni dost ke sath Karachi jaegi kyunki shopping zaroori thi.,B-PER O O O O B-LOC O O O O O
Kal Rumi subha festival me jaega aur uske baad class hogi.,O B-PER O B-EVENT O O O O O O O
Hafsa Ibrahim ne apna camera repair karwaya par abhi faulty hai.,B-PER I-PER O O B-PRODUCT O O O O O O
Iqra Ehsan - Rawalpindi - aj; short note.,B-PER I-PER O B-LOC O O O O
Veena Shanzay kal North Karachi me match dekhne jaega; tickets book karlo.,B-PER I-PER O B-LOC I-LOC O O O O O O O
Arsalan Lubna ki tabiyat theek? kal check karwalo; doctor appointment set hai.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O
Adeel ko tablet pasand aaya lekin price zyada tha.,B-PER O B-PRODUCT O O O O O O
Bilqis aur Sajid aj market gaye thay; phir cafe me coffee pi.,B-PER O B-PER O O O O O O O O O
"Komal ka address: House No. 5, Old Lahore; phone 042-111222333.",B-PER O O O O O O O B-PRODUCT O
"Junaid Pervaiz school ki meeting me shamil tha, principal ne bola.",B-PER I-PER O O B-EVENT O O O O O O
"Sindh Education Board ka CEO Waseem Rida hai aur woh aaj press conference karenge, media invited.",B-ORG I-ORG I-ORG O O B-PER I-PER O O O O O O O O O
Hira kal Gujranwala me match dekhne jaega; tickets book karlo.,B-PER O B-LOC O O O O O O O
Omar ne Aman Umair ko bitrhday wish ki via WhatsApp message.,B-PER O B-PER I-PER O O O O O O O
Junaid ne apni behn ke liye electric scooter kharida aur gift diya.,B-PER O O O O O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O
'Agar tum aa sako to' Arsalan Lubna ne kaha 'kal subha hi chalein'.,O O O O O B-PER I-PER O O O O O O
"Meeting: International School, 3-Jan. Agenda: performance review.",O B-ORG I-ORG O O O O
Umair aur Ayesha Subhan aj shopping mall gaye - parking paid thi.,B-PER O B-PER I-PER O O O O O O O O
"Karachi Press ka CEO Adeel hai aur woh aaj press conference karenge, media invited.",B-ORG I-ORG O O B-PER O O O O O O O O O
"Hassan ne apna tablet sell kar diya aur naya phone liya, refund pending.",B-PER O O B-PRODUCT O O O O O O O O O
Haroon Rabia ne online electric scooter order kiya aur delivery pending hai - tracking shows delay.,B-PER I-PER O O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O O O O O
Laila Kiran aj Sindh Education Board me kaam krta hai aur meeting rakhni thi.,B-PER I-PER O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O
Javeria Yumna aur Tania Irfan aj shopping mall gaye - parking paid thi.,B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O O O O O O
"Meeting: Bank of Punjab, 3-Jan. Agenda: performance review.",O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O
Komal Irfan ki meeting 25-December ko PK Telecom me scheduled hai - confirm karo.,B-PER I-PER O O B-DATE O B-ORG I-ORG O O O O O O
Anam Iqra kal Lahore me match dekhne jaega; tickets book karlo.,B-PER I-PER O B-LOC O O O O O O O
Research Center ka office Gujranwala me hai; contact number 0300-1234567.,B-ORG I-ORG O O B-LOC O O O O O
Nadia Sania se Pindi Cantt travel kar rhi hai; accommodation arranged.,B-PER I-PER O B-LOC I-LOC O O O O O O
"Careem ka CEO Saima hai aur woh aaj press conference karenge, media invited.",B-ORG O O B-PER O O O O O O O O O
"Nadia Junaid ne apna camera sell kar diya aur naya phone liya, refund pending.",B-PER I-PER O O B-PRODUCT O O O O O O O O O
Farah Tania se Karachi jaegi aur jakr parhai kregi.,B-PER I-PER O B-LOC O O O O O
Hafsa se Sialkot travel kar rhi hai; accommodation arranged.,B-PER O B-LOC O O O O O O
Aman ne kaha: 'Main 15-Aug ko wapas aaon ga.' aur sab hans pade.,B-PER O O O O O O O O O O O O
Fahad ne seminar attend kiya aur report submit ki.,B-PER O B-EVENT O O O O O O
"Careem ka CEO Beenish hai aur woh aaj press conference karenge, media invited.",B-ORG O O B-PER O O O O O O O O O
Vaseem ne apna motorcycle repair karwaya par abhi faulty hai.,B-PER O O B-PRODUCT O O O O O O
"Phone: iPhone 12, bought by Ahmed Shahroz. Delivery expected next week.",O B-PRODUCT I-PRODUCT O O B-PER I-PER O O O O
Rumi Mira - North Karachi - aj; short note.,B-PER I-PER O B-LOC I-LOC O O O O
"Tabish kal 3-January ko annual function attend karega, waqt 10:00 AM.",B-PER O B-DATE O B-EVENT I-EVENT O O O O O
Kya tumne Shameem ka message dekha? woh Rawalpindi me hain and unreachable.,O O B-PER O O O O B-LOC O O O O
Waseem ne blood drive attend kiya aur report submit ki.,B-PER O B-EVENT I-EVENT O O O O O O
Farah Tania library me assignment ilkh rhi thi jab bijli chali gayi.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O
Shehryar ki tabiyat theek? kal check karwalo; doctor appointment set hai.,B-PER O O O B-DATE O O O O O O
Aaj Priya ne project submit kiya; supervisor ne appreciate kiya.,O B-PER O O O O O O O O
Subha subha Fahad Model Town Lahore pohoncha; phir hotel check-in ki aur rest liya.,O O B-PER B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O
"Owais ne Fahad Danish ko phone gift kiya, dono khush.",B-PER O B-PER I-PER O B-PRODUCT O O O O
"Umair ne kal Gulberg se call ki aur bola, 'main late aaon ga'.",B-PER O O B-LOC O O O O O O O O O
Maria ki tabiyat theek nahi hai - doctor bula lo.,B-PER O O O O O O O O O
"Cyrus (jo Dr. hai) Gujranwala se wapas aaega, phir apna laptop check karega.",B-PER O O O B-LOC O O O O O O O O
'Agar tum aa sako to' Khadija ne kaha 'kal subha hi chalein'.,O O O O O B-PER O O O O O O
Kal Mehreen subha annual function me jaega aur uske baad class hogi.,O B-PER O B-EVENT I-EVENT O O O O O O O
Research Center (North Branch) ne notice issue ki - please read.,B-ORG I-ORG O O O O O O O O O
Anam Shameem ki tabiyat theek nahi hai - doctor bula lo.,B-PER I-PER O O O O O O O O O
Tahir ne apna motorcycle repair karwaya par abhi faulty hai.,B-PER O O B-PRODUCT O O O O O O
"PK Telecom ka CEO Waseem hai aur woh aaj press conference karenge, media invited.",B-ORG I-ORG O O B-PER O O O O O O O O O
Saqib se Gulberg jaegi aur jakr parhai kregi.,B-PER O B-LOC O O O O O
Aaj Sajida ne project submit kiya; supervisor ne appreciate kiya.,O B-PER O O O O O O O O
Erum ki tabiyat theek? kal check karwalo; doctor appointment set hai.,B-PER O O O O O O O O O O
'Agar tum aa sako to' Aman Zain ne kaha 'kal subha hi chalein'.,O O O O O B-PER I-PER O O O O O O
"Ahmed Sadia kal sham ko final exam attend karega, waqt 10:00 AM.",B-PER I-PER O B-DATE O B-EVENT I-EVENT O O O O O
Beenish Arsalan ki tabiyat theek nahi hai - doctor bula lo.,B-PER I-PER O O O O O O O O O
"Jab Tania Irfan ghar pohoncha, usne dekha ke Hassan wahan pehle se maujood tha; dono gaye.",O B-PER I-PER O O O O O B-PER O O O O O O O
"Lubna Tahir ne apna tablet sell kar diya aur naya phone liya, refund pending.",B-PER B-PER O O B-PRODUCT O O O O O O O O O
Beenish Ayesha ne apna Nikon camera repair karwaya para abhi faulty hai.,B-PER I-PER O O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
Junaid - Gulberg - aj; short note.,B-PER O B-LOC O O O O
Waseem ke pass Peshawar jaegi aur jakr parhai kregi.,B-PER O O B-LOC O O O O O
"Phone: motorcycle, bought by Nadia. Delivery expected next week.",O B-PRODUCT O O B-PER O O O O
Rabiya Nawal ne apna Nikon camera repair karwaya par abhi faulty hai.,B-PER I-PER O O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
"Arshad Minahil ki shaadi 15/08/2023 ko hai, invitation sent.",B-PER I-PER O O B-DATE O O O O
Subha subha Rabiya Nawal North Karachi pohoncha; phir hotel check-in ki aur rest liya.,O O B-PER I-PER B-LOC I-LOC O O O O O O O O
Karachi Press (North Branch) ne notice issue ki - please read.,B-ORG I-ORG O O O O O O O O O
Aaj Zubair ne project submit kiya; supervisor ne appreciate kiya.,O B-PER O O O O O O O O
Kya tumne Sajida ka message dekha? woh Lahore me hain and unreachable.,O O B-PER O O O O B-LOC O O O O
Subha subha Qudsia Gujranwala pohoncha; phir hotel check-in ki aur rest liya.,O O B-PER B-LOC O O O O O O O O
Adil ki company International School ke sath partnership sign kar rahi hai; press release will follow.,B-PER O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O
Usman Sajid ne apna iPhone 12 repair karwaya par abhi faulty hai.,B-PER I-PER O O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
"Zainab Maria ne kal Gulberg se call ki aur bola, 'main late aaon ga'.",B-PER I-PER O O B-LOC O O O O O O O O O
"International School ka CEO Aftab hai aur woh aaj press conference karenge, media invited.",B-ORG I-ORG O O B-PER O O O O O O O O O
Subha subha Bilal Bashir Multan pohoncha; phir hotel check-in ki aur rest liya.,O O B-PER I-PER B-LOC O O O O O O O O
"Haroon Rabia (jo Dr. hai) Peshawar se wapas aaega, phir apna laptop check karega.",B-PER I-PER O O O B-LOC O O O O O O O O
Mira ne apni behn ke liye Nikon camera kharida aur gift diya.,B-PER O O O O O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O
Mahnoor Asad aur Farah aj shopping mall gaye - parking paid thi.,B-PER I-PER O B-PER O O O O O O O O
Veena Shanzay kal Model Town Lahore me match dekhne jaega; tickets book karlo.,B-PER I-PER O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O
"University ka CEO Iqra Ehsan hai aur woh aaj press conference karenge, media invited.",B-ORG O O B-PER I-PER O O O O O O O O O
Shameem Javeria ke pass Faisalabad travel kar rhi hai; accommodation arranged.,B-PER I-PER O O B-LOC O O O O O O
Waseem se Quetta jaegi aur jakr parhai kregi.,B-PER O B-LOC O O O O O
Mariam ne wedding attend kiya aur report submit ki.,B-PER O B-EVENT O O O O O O
Hamza aur Waseem Rameez aj market gaye thay; phir cafe me coffee pi.h,B-PER O B-PER I-PER O O O O O O O O O
Rabiya ko car pasand aaya lekin price zyada tha.,B-PER O B-PRODUCT O O O O O O
Pervaiz ne car kharida lekin delivery delay ho gayi.,B-PER O B-PRODUCT O O O O O O
Yumna ne book ghar bheja; tracking no. ABC123.,B-PER O B-PRODUCT O O O O O
Junaid Pervaiz ne motorcycle ghar bheja; tracking no. ABC123.,B-PER I-PER O B-PRODUCT O O O O O
Rana ne electric scooter kharida lekin delivery delay ho gayi.,B-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
Gulzar ne book ghar bheja; tracking no. ABC123.,B-PER O B-PRODUCT O O O O O
Ahmed Sadia aur Bilal Bashir aj market gaye thay; phir cafe me coffee pi.,B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O O O O O O O
Veena ko motorcycle pasand aaya lekin price zyada tha.,B-PER O B-PRODUCT O O O O O O
'Agar tum aa sako to' Komal Umair ne kaha 'kal subha hi chalein'.,O O O O O B-PER I-PER O O O O O O
Rabiya Nawal aur Rashid aj shopping mall gaye - parking paid thi.,B-PER I-PER O B-PER O O O O O O O O
Imran Zeeshan ne Beenish ko birthday wish ki via WhatsApp message.,B-PER I-PER O B-PER O O O O O O O
Tania ko book pasand aaya lekin price zyada tha.,B-PER O B-PRODUCT O O O O O O
Subhan ne festival attend kiya aur report submit ki.,B-PER O B-EVENT O O O O O O
Zainab Imran aj PTCL me kaam krta hai aur meeting rakhni thi.,B-PER I-PER O B-ORG O O O O O O O O
Farah Tania ne second-hand laptop kharida lekin delivery delay ho gayi.,B-PER I-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
Subhan ne PK Telecom me job start ki aur onboarding chal rahi hai.,B-PER O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O
Shanzay Arshad aur Qasim Omar aj market gaye thay; phir cafe me coffee pi.,B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O O O O O O O
Kya tumne Ghazanfar ka message dekha? woh Islamabad me hain and unreachable.,O O B-PER O O O O B-LOC O O O O
Nadia Junaid ki tabiyat theek nahi hai - doctor bula lo.,B-PER I-PER O O O O O O O O O
Haroon ne online second-hand laptop order kiya aur delivery pending hai - tracking shows delay.,B-PER O O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O O O O O
Mahnoor se Peshawar se wapas aa rha tha jab traffic jam ho gaya.,B-PER O B-LOC O O O O O O O O O O
Arsalan Bushra aur Iqra aj market gaye thay; phir cafe me coffee pi.,B-PER I-PER O B-PER O O O O O O O O O
'Agar tum aa sako to' Zainab ne kaha 'kal subha hi chalein'.,O O O O O B-PER O O O O O O
Saima Kashif fruit bana rhi hai kyunki unko healthy rehna hai.,B-PER I-PER O O O O O O O O O
Asad ne Khalil ko birthday wish ki via WhatsApp message.,B-PER O B-PER O O O O O O O
'Agar tum aa sako to' Dua ne kaha 'kal subha hi chalein'.,O O O O O B-PER O O O O O O
'Agar tum aa sako to' Rameez ne kaha 'kal subha hi chalein'.,O O O O O B-PER O O O O O O
Kya Fahad ko pata hai ke Gulberg me exam cancel hogaya? ye serious issue hai.,O B-PER O O O O B-LOC O O O O O O O O
Nida ki tabiyat theek? kal check karwalo; doctor appointment set hai.,B-PER O O O B-DATE O O O O O O
Umar library me assignment likh rhi thi jab bijli chali gayi.,B-PER O O O O O O O O O O
City College (North Branch) ne notice issue ki - please read.,B-ORG I-ORG O O O O O O O O O
'Agar tum aa sako to' Bushra Khadija ne kaha 'kal subha hi chalein'.,O O O O O B-PER I-PER O O O O O O
"Ahmed Shahroz ne Muzammil ko book gift kiya, dono khush.",B-PER I-PER O B-PER O B-PRODUCT O O O O
"Umar ne kal Lahore se call ki aur bola, 'main late aaon ga'.",B-PER O O B-LOC O O O O O O O O O
Minahil Imran university me khana kha rha tha.,B-PER I-PER O O O O O O
"Javeria Khalid kal kal ko match attend karega, waqt 10:00 AM.",B-PER I-PER B-DATE O O B-EVENT O O O O O
Ghazanfar Farah aj City Hospital me kaam krta hai aur meeting rakhni thi.,B-PER I-PER O B-ORG I-ORG O O O O O O O O
Hira ne apni behn ke liye camera kharida aur gift diya.,B-PER O O O O O B-PRODUCT O O O O
"Phone: camera, bought by Rabia Mariam. Delivery expected next week.",O B-PRODUCT O O B-PER I-PER O O O O
Rabia Mariam aj City College me kaam krta hai aur meeting rakhni thi.,B-PER I-PER O B-ORG I-ORG O O O O O O O O
Rashid ne camera kharida lekin delivery delay ho gayi.,B-PER O B-PRODUCT O O O O O O
"Phone: book, bought by Bashir. Delivery expected next week.",O B-PRODUCT O O B-PER O O O O
Bilqis ko USB phone pasand aaya lekin price zyada tha.,B-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
Kya Mahnoor Imran ko pata hai ke Islamabad me exam cancel hogaya? ye serious issue hai.,O B-PER I-PER O O O O B-LOC O O O O O O O O
Sana ne apna car repair karwaya par abhi faulty hai.,B-PER O O B-PRODUCT O O O O O O
"Sana Ehsan ne Hafsa Ibrahim ko iPhone 12 gift kiya, dono khush.",B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O
Yumna se Korangi Industrial Area se wapas aa rha tha jab traffic jam ho gaya.,B-PER O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O
Areeba ki meeting 3-Jan ko National University me scheduled hai - confirm karo.,B-PER O O B-DATE O B-ORG I-ORG O O O O O O
Rana ne blood drive attend kiya aur report submit ki.,B-PER O B-EVENT I-EVENT O O O O O O
Khalid library me assignment likh rhi thi jab bijli chali gayi.,B-PER O O O O O O O O O O
Ahmed Hafsa ko car pasand aaya lekin price zyada tha.,B-PER I-PER O B-PRODUCT O O O O O O
Rabiya Nawal ne apni behn ke liye electric scooter kharida aur gift diya.,B-PER I-PER O O O O O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O
Waseem Rameez ki company Careem ke sath partnership sign kar rahi hai; press release will follow.,B-PER I-PER O O B-ORG O O O O O O O O O O O
"Jab Sajid ghar pohoncha, usne dekha ke Noreen wahan pehle se maujood tha; dono gaye.",O B-PER O O O O O B-PER O O O O O O O
Javeria aur Irfan Sara aj market gaye thay; phir cafe me coffee pi.,B-PER O B-PER I-PER O O O O O O O O O
"Vaseem kal kal ko wedding attend karega, waqt 10:00 AM.",B-PER B-DATE O O B-EVENT O O O O O
Subhan ne City Hospital me job start ki aur onboarding chal rahi hai.,O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O
"Arsalan Rumi school ki meeting me shamil tha, principal ne bola.",B-PER I-PER O O O O O O O O O
Aaj Qudsia ne project submit kiya; supervisor ne appreciate kiya.,O B-PER O O O O O O O O
Umair university me khana kha rha tha.,B-PER O O O O O O
"Khalil kal kal ko concert attend karega, waqt 10:00 AM.",B-PER B-DATE O O B-EVENT O O O O O
Laila Kiran ne second-hand laptop ghar bheja; tracking no. ABC123.,B-PER I-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O
Hira apni dost ke sath Faisalabad jaegi kyunki shopping zaroori thi.,B-PER O O O O B-LOC O O O O O
Subhan ne Sindh Education Board me job start ki aur onboarding chal rahi hai.,O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O O
"Phone: laptop, bought by Sara. Delivery expected next week.",O B-PRODUCT O O B-PER O O O O
"Zubair Rabiya ne apna phone sell kar diya aur naya phone liya, refund pending.",B-PER I-PER O O B-PRODUCT O O O O O O O O O
Komal Umair ne second-hand laptop kharida lekin delivery delay ho gayi.,B-PER I-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
Kya tumne Arsalan Lubna ka message dekha? woh Islamabad Sector G-8 meh hain and unreachable.,O O B-PER I-PER O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O
Javeria Umar se Quetta se wapas aa rha tha jab traffic jam ho gaya.,B-PER B-PER O B-LOC O O O O O O O O O O
Aaj Bilqis Beenish ne project submit kiya; supervisor ne appreciate kiya.,O B-PER I-PER O O O O O O O O
"Bilqis ka address: House No. 5, Old Lahore; phone 042-111222333.",B-PER O O O O O O O O O
Muzammil ne apna second-hand laptop repair karwaya par abhi faulty hai.,B-PER O O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
"Nawal (jo Dr. hai) DHA Karachi se wapas aaega, phir apna laptop check karega.",B-PER O O O B-LOC I-LOC O O O O O O O O
"Maaz (jo Dr. hai) Korangi Industrial Area se wapas aaega, phir apna laptop check karega.",B-PER O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O
"Erum school ki meeting me shamil tha, principal ne bola.",B-PER O O B-EVENT O O O O O O
Yasir aur Sadia Noreen aj shopping mall gaye - parking paid thi.,B-PER O B-PER I-PER O O O O O O O O
Rida ne blood drive attend kiya aur report submit ki.,B-PER O B-EVENT I-EVENT O O O O O O
Research Center ka office Sialkot me hai; contact number 0300-1234567.,B-ORG I-ORG O O B-LOC O O O O O
Adeel Khalil aur Mahnoor aj shopping mall gaye - parking paid thi.,B-PER I-PER O B-PER O O O O O O O O
"Laila Kiran ne kal Pindi Cantt se call ki aur bola, 'main late aaon ga'.",B-PER I-PER O O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O
HBL (North Branch) ne notice issue ki - please read.,B-ORG O O O O O O O O O
Aaj Ali Haroon ne project submit kiya; supervisor ne appreciate kiya.,O B-PER I-PER O O O O O O O O
"Noor kal sham ko sports day attend karega, waqt 10:00 AM.",B-PER O B-DATE O B-EVENT I-EVENT O O O O O
Dua se DHA Karachi travel kar rhi hai; accommodation arranged.,B-PER O B-LOC I-LOC O O O O O O
Ibrahim ki meeting 25 Dec ko PK Telecom me scheduled hai - confirm karo.,B-PER O B-EVENT B-DATE I-DATE O B-ORG I-ORG O O O O O O
"Farah kal 15 Aug ko festival attend karega, waqt 10:00 AM.",B-PER O B-DATE I-DATE O B-EVENT O O O O O
Sajid ne festival attend kiya aur report submit ki.,B-PER O B-EVENT O O O O O O
"Hafsa Ibrahim ki shaadi parso ko hai, invitation sent.",B-PER I-PER O O B-DATE O O O O
Erum Bashir se Defense Phase II jaegi aur jakr parhai kregi.,B-PER I-PER O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O
Hira Komal ne online phone order kiya aur delivery pending hai - tracking shows delay.,B-PER I-PER O O B-PRODUCT O O O O O O O O O O
Minahil ne apni behn ke liye second-hand laptop kharida aur gift diya.,B-PER O O O O O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O
Arsalan Rumi ke pass Peshawar travel kar rhi hai; accommodation arranged.,B-PER I-PER O O B-LOC O O O O O O
Rana Shameem ko USB phone pasand aaya lekin price zyada tha.,B-PER I-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
Irfan ne camera kharida lekin delivery delay ho gayi.,B-PER O B-PRODUCT O O O O O O
"Nadia Sania (jo Dr. hai) Gulberg se wapas aaega, phir apna laptop check karega.",B-PER I-PER O O O B-LOC O O O O O O O O
Noman ne kaha: 'Main 15-Aug ko wapas aaon ga.' aur sab hans pade.,B-PER O O O O O O O O O O O O
Ghazanfar ne Bilal ko birthday wish ki via WhatsApp message.,B-PER O B-PER O O O O O O O
Aaj Danish ne project submit kiya; supervisor ne appreciate kiya.,O B-PER O O O O O O O O
Khalil ne blood drive attend kiya aur report submit ki.,B-PER O B-EVENT I-EVENT O O O O O O
Usman Sajid ki tabiyat theek? kal check karwalo; doctor appointment set hai.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O
Laila - Peshawar - aj; short note.,B-PER O B-LOC O O O O
"Danish ne kal Sialkot se call ki aur bola, 'main late aaon ga'.",B-PER O O B-LOC O O O O O O O O O
Tahir fruit bana rhi hai kyunki unko healthyh rehna hai.,B-PER O O O O O O O O O
Aftab Sarfaraz ne apna laptop repair karwayah par abhi faulty hai.,B-PER I-PER O O B-PRODUCT O O O O O O
Mehreen Pervaiz ne kaha: 'Main 15-Aug ko wapas aaon ga.' aur sab hans pade.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O
Hassan ko second-hand laptop pasand aaya lekin price zyada tha.,B-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
Iqra Khadija ko book pasand aaya lekin price zyada tha.,B-PER I-PER O B-PRODUCT O O O O O O
Kal Umair subha open house me jaega aur uske baad class hogi.,O B-PER O B-EVENT I-EVENT O O O O O O O
Ehsan Khadija apni dost ke sath North Karachi jaegi kyunki shopping zaroori thi.,B-PER I-PER O O O O B-LOC I-LOC O O O O O
Sarfaraz ne Mehreen Pervaiz ko birthday wish ki via WhatsApp message.,B-PER O B-PER I-PER O O O O O O O
Rabiya ne wedding attend kiya aur report submit ki.,B-PER O B-EVENT O O O O O O
Zainab Maria - Rawalpindi - aj; short note.,B-PER I-PER O B-LOC O O O O
Sadia Noreen ki tabiyat theek nahi hai - doctor bula lo.,B-PER I-PER O O O O O O O O O
Noman aur Rashid aj market gaye thay; phir cafe me coffee pi.,B-PER O B-PER O O O O O O O O O
Gulzar Laila ko laptop pasand aaya lekin price zyada tha.,B-PER I-PER O B-PRODUCT O O O O O O
Subhan ne HBL me job start ki aur onboarding chal rahi hai.,O O B-ORG O O O O O O O O O
"Sajida ne apna tablet sell kar diya aur naya phone liya, refund pending.",B-PER O O B-PRODUCT O O O O O O O O O
Nida Rimsha fruit bana rhi hai kyunki unko healthy rehna hai.,B-PER I-PER O O O O O O O O O
Adeel Khalil ne kaha: 'Main 15-Aug ko wapas aaon ga.' aur sab hans pade.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O
Sarfaraz aur Waseem Sajid aj shopping mall gaye - parking paid thi.,B-PER O B-PER I-PER O O O O O O O O
Zain ne kaha: 'Main 15-Aug ko wapas aaon ga.' aur sab hans pade.,B-PER O O O O O O O O O O O O
Fahad Danish apni dost ke sath Lahore jaegi kyunki shopping zaroori thi.,B-PER I-PER O O O O B-LOC O O O O O
Cyrus Bilqis ki meeting subha ko Careem me scheduled hai - confirm karo.,B-PER I-PER O O B-DATE O B-ORG O O O O O O
Rana library me assignment likh rhi thi jab bijli chali gayi.,B-PER O O O O O O O O O O
Kal Fizza Sarfaraz subha hackathon me jaega aur uske baad class hogi.,O B-PER I-PER B-DATE B-EVENT O O O O O O O
Bilqis Beenish ko tablet pasand aaya lekin price zyada tha.,B-PER I-PER O B-PRODUCT O O O O O O
"HBL ka CEO Ayesha Subhan hai aur woh aaj press conference karenge, media invited.",B-ORG O O B-PER I-PER O O O O O B-EVENT O O O
Lubna aj International School me kaam krta hai aur meeting rakhni thi.,B-PER O B-ORG I-ORG O O O O O O O O
PTCL ka office Gulberg me hai; contact number 0300-1234567.,B-ORG O O B-LOC O O O O O
Arsalan Bushra ne second-hand laptop kharida lekin delivery delay ho gayi.,B-PER I-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
Farah ne apna motorcycle repair karwaya par abhi faulty hai.,B-PER O O B-PRODUCT O O O O O O
Kya Bilal Bashir ko pata hai ke Gujranwala me exam cancel hogaya? ye serious issue hai.,O B-PER I-PER O O O O B-LOC O O O O O O O O
"Adil school ki meeting me shamil tha, principal ne bola.",B-PER O O O O O O O O O
Kya Saima ko pata hai ke Defense Phase II me exam cancel hogaya? ye serious issue hai.,O B-PER O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O
Rumi Mira ki tabiyat theek? kal check karwalo; doctor appointment set hai.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O
"City College ka CEO Cyrus Bilqis hai aur woh aaj press conference karenge, media invited.",B-ORG I-ORG O O B-PER I-PER O O O O O O O O O
Minahil library me assignment likh rhi thi jab bijli chali gayi.,B-PER O O O O O O O O O O
Khalil ki company HBL ke sath partnership sign kar rahi hai; press release will follow.,B-PER O O B-ORG O O O O O O O O O O O
"Hafsa Ibrahim school ki meeting me shamil tha, principal ne bola.",B-PER I-PER O O O O O O O O O
Zain ne motorcycle kharida lekin delivery delay ho gayi.,B-PER O B-PRODUCT O O O O O O
Bilqis Beenish ko camera pasand aaya lekin price zyada tha.,B-PER I-PER O B-PRODUCT O O O O O O
Bilqis Beenish fruit bana rhi hai kyunki unko healthy rehna hai.,B-PER I-PER O O O O O O O O O
'Agar tum aa sako to' Aman ne kaha 'kal subha hi chalein'.,O O O O O B-PER O O O O O O
Umar Dua library me assignment likh rhi thi jab bijli chali gayi.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O
"Javeria Khalid ne Rabiya ko motorcycle gift kiya, dono khush.",B-PER I-PER O B-PER O B-PRODUCT O O O O
"Khalil Laila school ki meeting me shamil tha, principal ne bola.",B-PER I-PER O O B-EVENT O O O O O O
"Fizza Sarfaraz ka address: House No. 5, Old Lahore; phone 042-111222333.",B-PER I-PER O O O O O O O O O
Bilqis ne laptop ghar bheja; tracking no. ABC123.,B-PER O B-PRODUCT O O O O O
Ali ne apni behn ke liye camera kharida aur gift diya.,B-PER O O O O O B-PRODUCT O O O O
Saqib aur Anam Iqra aj shopping mall gaye - parking paid thi.,B-PER O B-PER I-PER O O O O O O O O
Subhan ne International School me job start ki aur onboarding chal rahi hai.,O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O
Adeel Khalil se Islamabad jaegi aur jakr parhai kregi.,B-PER I-PER O B-LOC O O O O O
City Hospital ka office Islamabad Sector G-8 me hai; contact number 0300-1234567.,B-ORG I-ORG O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O
Saima kal Sialkot me match dekhne jaega; tickets book karlo.,B-PER O B-LOC O O O O O O O
Kya tumne Mariam ka message dekha? woh Model Town Lahore me hain and unreachable.,O O B-PER O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O
Adeel se Sialkot jaegi aur jakr parhai kregi.,B-PER O B-LOC O O O O O
"Adeel ki shaadi 15/08/2023 ko hai, invitation sent.",B-PER O O B-DATE O O O O
Veena ne online motorcycle order kiya aur delivery pending hai - tracking shows delay.,B-PER O O B-PRODUCT O O O O O O O O O O
"Sajida Zubair school ki meeting me shamil tha, principal ne bola.",B-PER I-PER O O B-EVENT O O O O O O
Waseem ki tabiyat theek? kal check karwalo; doctor appointment set hai.,B-PER O O O O O O O O O O
"Aman school ki meeting me shamil tha, principal ne bola.",B-PER O O O O O O O O O
Kal Hira Komal subhah sports day me jaega aur uske baad class hogi.,O B-PER I-PER O B-EVENT I-EVENT O O O O O O O
"Jab Ibrahim ghar pohoncha, usne dekha ke Ayesha Subhan wahan pehle se maujood tha; dono gaye.",O B-PER O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O
Nadia Danish apni dost ke sath Gulberg jaegi kyunki shopping zaroori thi.,B-PER I-PER O O O O B-LOC O O O O O
Kal Zeeshan Rumi subha hackathon me jaega aur uske baad class hogi.,O B-PER I-PER O B-EVENT O O O O O O O
Sana Ehsan se Old Lahore se wapas aa rha tha jab traffic jam ho gaya.,B-PER I-PER O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O
Irfan Sara ne apni behn ke liye iPhone 12 kharida aur gift diya.,B-PER I-PER O O O O O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O
Javeria Yumna ki tabiyat theek nahi hai - doctor bula lo.,B-PER I-PER O O O O O O O O O
Fahad ne second-hand laptop kharida lekin delivery delay ho gayi.,B-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
Beenish fruit bana rhi hai kyunki unko healthy rehna hai.,B-PER O O O O O O O O O
Rumi Mira se Sialkot jaegi aur jakr parhai kregi.,B-PER I-PER O B-LOC O O O O O
Zainab Maria ne kaha: 'Main 15-Aug ko wapas aaon ga.' aur sab hans pade.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O
Laila Kiran ne Arsalan ko birthday wish ki via WhatsApp message.,B-PER I-PER O B-PER O O O O O O O
"Sara Fizza ka address: House No. 5, Old Lahore; phone 042-111222333.",B-PER I-PER O O O O O O O O O
Waseem - Karachi - aj; short note.,B-PER O B-LOC O O O O
"Beenish Ayesha ne kal North Karachi se call ki aur bola, 'main late aaon ga'.",B-PER I-PER O O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O
Faisal se Faisalabad travel kar rhi hai; accommodation arranged.,B-PER O B-LOC O O O O O O
Kal Shehryar subha seminar me jaega aur uske baad class hogi.,O B-PER O B-EVENT O O O O O O O
Beenish ke pass Quetta travel kar rhi hai; accommodation arranged.,B-PER O O B-LOC O O O O O O
"Jab Shameem ghar pohoncha, usne dekha ke Rana Tahir wahan pehle se maujood tha; dono gaye.",O B-PER O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O
Kal Rida subha hackathon me jaega aur uske baad class hogi.,O B-PER O B-EVENT O O O O O O O
Sadia ko phone pasand aaya lekin price zyada tha.,B-PER O B-PRODUCT O O O O O O
"Metro Hospital ka CEO Ehsan Khadija hai aur woh aaj press conference karenge, media invited.",B-ORG I-ORG O O B-PER I-PER O O O O O B-EVENT O O O
"Bilal ne apna tablet sell kar diya aur naya phone liya, refund pending.",B-PER O O B-PRODUCT O O O O O O O O O
Rimsha ki meeting sham ko Metro Hospital me scheduled hai - confirm karo.,B-PER O O B-DATE O B-ORG I-ORG O O O O O O
'Agar tum aa sako to' Rumi ne kaha 'kal subha hi chalein'.,O O O O O B-PER O O O O O O
Kya Qasim ko pata hai ke Faisalabad me exam cancel hogaya? ye serious issue hai.,O B-PER O O O O B-LOC O O O O O O O O
Yasir ne online USB phone order kiya aur delivery pending hai - tracking shows delay.,B-PER O O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O O O O O
Rashid Mariam aur Rumi aj market gaye thay; phir cafe me coffee pi.,B-PER I-PER O B-PER O O O O O O O O O
PK Telecom ka office Islamabad me hai; contact number 0300-1234567.,B-ORG I-ORG O O B-LOC O O O O O
"Yumna (jo Dr. hai) Sialkot se wapas aaega, phir apna laptop check karega.",B-PER O O O B-LOC O O O O O O O O
Noreen aj International School me kaam krta hai aur meeting rakhni thi.,B-PER O B-ORG I-ORG O O O O O O O O
"Ali Haroon ki shaadi 15/08/2023 ko hai, invitation sent.",B-PER I-PER O O B-DATE O O O O
Arsalan Bushra ki company Metro Hospital ke sath partnership sign kar rahi hai; press release will follow.,B-PER I-PER O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O
Fahad Waseem ne kaha: 'Main 15-Aug ko wapas aaon ga.' aur sab hans pade.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O
"Irfan ne kal Gujranwala se call ki aur bola, 'main late aaon ga'.",B-PER O O B-LOC O O O O O O O O O
Saqib ne open house attend kiya aur report submit ki.,B-PER O B-EVENT I-EVENT O O O O O O
"Meeting: Karachi Press, 3-Jan. Agenda: performance review.",O B-ORG I-ORG O O O O
'Agar tum aa sako to' Rida ne kaha 'kal subha hi chalein'.,O O O O O B-PER O O O O O O
Shameem fruit bana rhi hai kyunki unko healthy rehna hai.,B-PER O O O O O O O O O
"Phone: camera, bought by Zubair. Delivery expected next week.",O B-PRODUCT O O B-PER O O O O
Kal Veena subha hackathon me jaega aur uske baad class hogi.,O B-PER O B-EVENT O O O O O O O
"Sindh Education Board ka CEO Tania hai aur woh aaj press conference karenge, media invited.",B-ORG I-ORG I-ORG O O B-PER O O O O O O O O O
Rabiya se Islamabad Sector G-8 se wapas aa rha tha jab traffic jam ho gaya.,B-PER O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O
Kya tumne Aftab Sarfaraz ka message dekha? woh Gujranwala me hain and unreachable.,O O B-PER I-PER O O O O B-LOC O O O O
'Agar tum aa sako to' Beenish Cyrus ne kaha 'kal subha hi chalein'.,O O O O O B-PER I-PER O O O O O O
Anam Shameem ki meeting 3-Jan ko City Hospital me scheduled hai - confirm karo.,B-PER I-PER O O B-DATE O B-ORG I-ORG O O O O O O
Khalil ne online iPhone 12 order kiya aur delivery pending hai - tracking shows delay.,B-PER O O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O O O O O
"Jab Adil Sania ghar pohoncha, usne dekha ke Warda wahan pehle se maujood tha; dono gaye.",O B-PER I-PER O O O O O B-PER O O O O O O O
"Asad ne apna laptop sell kar diya aur naya phone liya, refund pending.",B-PER O O B-PRODUCT O O O O O O O O O
Noor aur Farah Tania aj market gaye thay; phir cafe me coffee pi.,B-PER O B-PER I-PER O O O O O O O O O
"Noreen ki shaadi aaj ko hai, invitation sent.",B-PER O O B-DATE O O O O
Imran Zeeshan ne apni behn ke liye car kharida aur gift diya.,B-PER I-PER O O O O O B-PRODUCT O O O O
Kal Rashid Mariam subha seminar me jaega aur uske baad class hogi.,O B-PER I-PER O B-EVENT O O O O O O O
Shanzay Zainab se Rawalpindi jaegi aur jakr parhai kregi.,B-PER I-PER O B-LOC O O O O O
Sana Ehsan ko motorcycle pasand aaya lekin price zyada tha.,B-PER I-PER O B-PRODUCT O O O O O O
"Meeting: City College, 3-Jan. Agenda: performance review.",O B-ORG I-ORG O O O O
Nida ki tabiyat theek nahi hai - doctor bula lo.,B-PER O O O O O O O O O
Mahnoor Asad ne iPhone 12 ghara bheja; tracking no. ABC123.,B-PER I-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O
"International School ka CEO Nadia Haroon hai aur woh aaj press conference karenge, media invited.",B-ORG I-ORG O O B-PER I-PER O O O O O O O O O
"Jab Javeria Khalid ghar pohoncha, usne dekha ke Warda wahan pehle se maujood tha; dono gaye.",O B-PER I-PER O O O O O B-PER O O O O O O O
Pervaiz ne sports day attend kiya aur report submit ki.,B-PER O B-EVENT I-EVENT O O O O O O
Anam Ali ki tabiyat theek? kal check karwalo; doctor appointment set hai.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O
Beenish Ayesha apni dost ke sath North Karachi jaegi kyunki shopping zaroori thi.,B-PER I-PER O O O O B-LOC I-LOC O O O O O
Rabiya Nawal ne USB phone kharida lekin delivery delay ho gayi.,B-PER I-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
Waseem Sajid ne final exam attned kiya aur report submit ki.,B-PER I-PER O B-EVENT I-EVENT O O O O O O
Khalil se North Karachi se wapas aa rha tha jab traffic jam ho gaya.,B-PER O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O
Khalil Laila apni dost ke sath Pindi Cantt jaegi kyunki shopping zaroori thi.,B-PER I-PER O O O O B-LOC I-LOC O O O O O
"Jab Mira ghar pohoncha, usne dekha ke Khadija Rashid wahan pehle se maujood tha; dono gaye.",O B-PER O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O
Komal ne Ehsan Khadija ko birthday wish ki via WhatsApp message.,B-PER O B-PER I-PER O O O O O O O
Waseem Rameez ki tabiyat theek? kal check karwalo; doctor appointment set hai.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O
"Phone: motorcycle, bought by Javeria Umar. Delivery expected next week.",O B-PRODUCT O O B-PER I-PER O O O O
"Phone: phone, bought by Erum. Delivery expected next week.",O B-PRODUCT O O B-PER O O O O
Javeria Yumna ko second-hand laptop pasand aaya lekin price zyada tha.,B-PER I-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
Subhan ne National University me job start ki aur onboarding chal rahi hai.,O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O
"Qasim aur unki team ne concert organize kiya, jisme staff shamil thay aur media cover karegi.",B-PER O O O O B-EVENT O O O O O O O O O O
Nadia Sania se Sialkot travel kar rhi hai; accommodation arranged.,B-PER I-PER O B-LOC O O O O O O
Veena ne Aftab Sarfaraz ko birthday wish ki via WhatsApp message.,B-PER O B-PER I-PER O O O O O O O
Yumna se North Karachi se wapas aa rha tha jab traffic jam ho gaya.,B-PER O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O
Rabiya Nawal ne Shanzay ko birthday wish ki via WhatsApp message.,B-PER I-PER O B-PER O O O O O O O
"Qasim Omar school ki meeting me shamil tha, principal ne bola.",B-PER I-PER O O O O O O O O O
Dua ki meeting 3-January ko Careem me scheduled hai - confirm karo.,B-PER O O B-DATE O B-ORG O O O O O O
Shanzay ke pass Old Lahore travel kar rhi hai; accommodation arranged.,B-PER O O B-LOC I-LOC O O O O O O
Sarfaraz - Multan - aj; short note.,B-PER O B-LOC O O O O
Haroon ne USB phone kharida lekin delivery delay ho gayi.,B-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
"National University ka CEO Mahnoor Asad hai aur woh aaj press conference karenge, media invited.",B-ORG I-ORG O O B-PER I-PER O O O O O O O O O
Dua university me khana kha rha tha.,B-PER O O O O O O
Ahmed ne online iPhone 12 order kiya aur delivery pending hai - tracking shows delay.,B-PER O O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O O O O O
Rashid Vaseem ne online laptop order kiya aur delivery pending hai - tracking shows delay.,B-PER I-PER O O B-PRODUCT O O O O O O O O O O
Aman Umair apni dost ke sath Faisalabad jaegi kyunki shopping zaroori thi.,B-PER I-PER O O O O B-LOC O O O O O
Imran ne Asad ko birthday wish ki via WhatsApp message.,B-PER O B-PER O O O O O O O
Ayesha Subhan ne apna Nikon camera repair karwaya par abhi faulty hai.,B-PER I-PER O O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
Research Center ka office Pindi Cantt me hai; contact number 0300-1234567.,B-ORG I-ORG O O B-LOC I-LOC O O O O O
Erum ne phone ghar bheja; tracking no. ABC123.,B-PER O B-PRODUCT O O O O O
"Shanzay Sara ne apna motorcycle sell kar diya aur naya phone liya, refund pending.",B-PER I-PER O O B-PRODUCT O O O O O O O O O
Faisal Fizza ne Zeeshan Rumi ko birthday wish ki via WhatsApp message.,B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O O O O O
"Rameez ne kal Rawalpindi se call ki aur bola, 'main late aaon ga'.",B-PER O O B-LOC O O O O O O O O O
Farah Tania apni dost ke sath DHA Karachi jaegi kyunki shopping zaroori thi.,B-PER I-PER O O O O B-LOC I-LOC O O O O O
"Adeel Khalil ne Pervaiz ko motorcycle gift kiya, dono khush.",B-PER I-PER O B-PER O B-PRODUCT O O O O
Fatima Noor ko laptop pasand aaya lekin price zyada tha.,B-PER I-PER O B-PRODUCT O O O O O O
"City College ka CEO Zarah hai aur woh aaj press conference karenge, media invited.",B-ORG I-ORG O O B-PER O O O O O O O O O
Rameez ko iPhone 12 pasand aaya lekin price zyada tha.,B-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
Ahmed - North Karachi - aj; short note.,B-PER O B-LOC I-LOC O O O O
Javeria Khalid apni dost ke sath Quetta jaegi kyunki shopping zaroori thi.,B-PER I-PER O O O O B-LOC O O O O O
"Arshad ki shaadi 3-Jan ko hai, invitation sent.",B-PER O O B-DATE O O O O
"Jab Bushra ghar pohoncha, usne dekha ke Shanzay Zainab wahan pehle se maujood tha; dono gaye.",O B-PER O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O
"Adil ka address: House No. 5, Old Lahore; phone 042-111222333.",B-PER O O O O O O O O O
"Khalil Laila ne Dua ko USB phone gift kiya, dono khush.",B-PER I-PER O B-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O
"Waseem Sajid school ki meeting me shamil tha, principal ne bola.",B-PER I-PER O O O O O O O O O
"Lubna Tahir school ki meeting me shamil tha, principal ne bola.",B-PER I-PER O O O O O O O O O
Noman Gulzar ne apna laptop repair karwaya par abhi faulty hai.,B-PER I-PER O O B-PRODUCT O O O O O O
Saqib library me assignment likh rhi thi jab bijli chali gayi.,B-PER O O O O O O O O O O
"Irfan Saqib ne Aman Umair ko phone gift kiya, dono khush.",B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PRODUCT O O O O
Aftab library me assignment likh rhi thi jab bijli chali gayi.,B-PER O O O O O O O O O O
"Jab Adeel Khalil ghar pohoncha, usne dekha ke Cyrus wahan pehle se maujood tha; dono gaye.",O B-PER I-PER O O O O O B-PER O O O O O O O
"Meeting: University, 3-Jan. Agenda: performance review.",O B-ORG O O O O
Fahad university me khana kha rha tha.,B-PER O O O O O O
Sana ne apna second-hand laptop repair karwaya par abhi faultyh hai.,B-PER O O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
Rimsha Noreen ne online electric scooter order kiya aur delivery pending hai - tracking shows delay.,B-PER I-PER O O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O O O O O
"Mere walid ki age bari hai, isliye hum fikr me hain.h",O O O O O O O O O O O
Maryam apni dost ke sath Pindi Cantt jaegi kyunki shopping zaroori thi.,B-PER O O O O B-LOC I-LOC O O O O O
Kya tumne Noreen ka message dekha? woh Faisalabad me hain and unreachable.,O O B-PER O O O O B-LOC O O O O
Adil Sania university me khana kha rha tha.,B-PER I-PER O O O O O O
Kya tumne Ayesha kah message dekha? woh Islamabad Sector G-8 me hain and unreachable.,O O B-PER O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O
Rashid ne apna electric scooter repair karwaya par abhi faulty hai.,B-PER O O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
Ayesha fruit bana rhi hai kyunki unko healthy rehna hai.,B-PER O O O O O O O O O
Nadia ke pass Gujranwala se wapas aa rha tha jab traffic jam ho gaya.,B-PER O O B-LOC O O O O O O O O O O
Faisal - Defense Phase II - aj; short note.,B-PER O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O
Waseem Rida ki tabiyat theek nahi hai - doctor bula lo.,B-PER I-PER O O O O O O O O O
Tabish Beenish apni dost ke sath Islamabad Sector G-8 jaegi kyunki shopping zaroori thi.,B-PER I-PER O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O
Irfan Sara ko second-hand laptop pasand aaya lekin price zyada tha.,B-PER I-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
Nawal ne Sajida ko birthday wish ki via WhatsApp message.,B-PER O B-PER O O O O O O O
Waseem Sajid aur Maryam aj market gaye thay; phir cafe me coffee pi.,B-PER I-PER O B-PER O O O O O O O O O
Kal Beenish subha hackathon me jaega aur uske baad class hogi.,O B-PER O B-EVENT O O O O O O O
Javeria Khalid ne apni behn ke liye phone kharida aur gift diya.,B-PER I-PER O O O O O B-PRODUCT O O O O
Kal Cyrus Bilqis subha festival me jaega aur uske baad class hogi.,O B-PER I-PER O B-EVENT O O O O O O O
Waseem ki tabiyat theek nahi hai - doctor bula lo.,B-PER O O O O O O O O O
Yumna fruit bana rhi hai kyunki unko healthy rehna hai.,B-PER O O O O O O O O O
Subha subha Shahroz Gujranwala pohoncha; phir hotel check-in ki aur rest liya.,O O B-PER B-LOC O O O O O O O O
Irfan se Defense Phase II travel kar rhi hai; accommodation arranged.,B-PER O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O
Shameem Javeria ki tabiyat theek nahi hai - doctor bula lo.,B-PER I-PER O O O O O O O O O
Farhan ne apni behn ke liye phone kharida aur gift diya.,B-PER O O O O O B-PRODUCT O O O O
Beenish Ayesha ne apna phone repair karwaya par abhi faulty hai.,B-PER I-PER O O B-PRODUCT O O O O O O
"Jab Faisal ghar pohoncha, usne dekha ke Junaid Zoya wahan pehle se maujood tha; dono gaye.",O B-PER O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O
Kal Sadia Noreen subha match me jaega aur uske baad class hogi.,O B-PER I-PER O B-EVENT O O O O O O O
"Qudsia aur unki team ne wedding organize kiya, jisme staff shamil thay aur media cover karegi.",B-PER O O O O B-EVENT O O O O O O O O O O
"Shanzay Zainab (jo Dr. hai) Defense Phase II se wapas aaega, phir apna laptop check karega.",B-PER I-PER O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O
Aaj Beenish ne project submit kiya; supervisor ne appreciate kiya.,O B-PER O O O O O O O O
Imran Zeeshan se Sialkot travel kar rhi hai; accommodation arranged.,B-PER I-PER O B-LOC O O O O O O
Javeria Khalid - Islamabad Sector G-8 - aj; short note.,B-PER I-PER O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O
Beenish Arsalan library me assignment likh rhi thi jab bijli chali gayi.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O
Subha subha Tabish Lahore pohoncha; phir hotel check-in ki aur rest liya.,O O B-PER B-LOC O O O O O O O O
"Jab Fahad Danish ghar pohoncha, usne dekha ke Areeba wahan pehle se maujood tha; dono gaye.",O B-PER I-PER O O O O O B-PER O O O O O O O
"Adeel Khalil kal 15/08/2023 ko open house attend karega, waqt 10:00 AM.",B-PER I-PER O B-DATE O B-EVENT I-EVENT O O O O O
Komal Umair se DHA Karachi travel kar rhia hai; accommodation arranged.,B-PER I-PER O B-LOC I-LOC O O O O O O
Haroon kal DHA Karachi me match dekhne jaega; tickets book karlo.,B-PER O B-LOC I-LOC O O O O O O O
Rana Arsalan apni dost ke sath Old Lahore jaegi kyunki shopping zaroori thi.,B-PER I-PER O O O O B-LOC I-LOC O O O O O
'Agar tum aa sako to' Khalil ne kaha 'kal subha hi chalein'.,O O O O O B-PER O O O B-DATE O O
Aman ki tabiyat theek? kal check karwalo; doctor appointment set hai.,B-PER O O O O O O O O O O
Javeria apni dost ke sath Peshawar jaegi kyunki shopping zaroori thi.,B-PER O O O O B-LOC O O O O O
Kashif aur Zeeshan Faisal aj shopping mall gaye - parking paid thi.,B-PER O B-PER I-PER O O O O O O O O
Khalil apni dost ke sath Lahore jaegi kyunki shopping zaroori thi.,B-PER O O O O B-LOC O O O O O
"Hira Komal ki shaadi 15-Aug ko hai, invitation sent.h",B-PER I-PER O O B-DATE O O O O
Zeeshan Rumi ne online tablet order kiya aur delivery pending hai - tracking shows delay.,B-PER I-PER O O B-PRODUCT O O O O O O O O O O
Fatima Noor ne online iPhone 12 order kiya aur delivery pending hai - tracking shows delay.,B-PER I-PER O O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O O O O O
Irfan Sara ki meeting 25 Dec ko Karachi Press me scheduled hai - confirm karo.,B-PER I-PER O O B-DATE I-DATE O B-ORG I-ORG O O O O O O
Kya Waseem ko pata hai ke Gujranwala me exam cancel hogaya? ye serious issue hai.,O B-PER O O O O B-LOC O O O O O O O O
Shanzay Sara ne laptop kharida lekin delivery delay ho gayi.,B-PER I-PER O B-PRODUCT O O O O O O
Yumna - Karachi - aj; short note.,B-PER O B-LOC O O O O
Bushra Khadija ki tabiyat theek nahi hai - doctor bula lo.,B-PER I-PER O O O O O O O O O
Aaj Rana Arsalan ne project submit kiya; supervisor ne appreciate kiya.,O B-PER I-PER O O O O O O O O
"PTCL ka CEO Ayesha hai aur woh aaj press conference karenge, media invited.",B-ORG O O B-PER O O O O O O O O O
Lubna Tahir ki tabiyat theek nahi hai - doctor bula lo.,B-PER I-PER O O O O O O O O O
Sindh Education Board ka office Islamabad me hai; contact number 0300-1234567.,B-ORG I-ORG I-ORG O O B-LOC O O O O O
"Phone: book, bought by Javeria. Delivery expected next week.",O B-PRODUCT O O B-PER O O O O
Qasim ne apna tablet repair karwaya par abhi faulty hai.,B-PER O O B-PRODUCT O O O O O O
Laila ne online camera order kiya aur delivery pending hai - tracking shows delay.,B-PER O O B-PRODUCT O O O O O O O O O O
"Faisal Fizza ne apna book sell kar diya aur naya phone liya, refund pending.",B-PER I-PER O O B-PRODUCT O O O O O O O O O
Rabia Mariam fruit bana rhi hai kyunki unko healthy rehna hai.,B-PER I-PER O O O O O O O O O
"Waseem Rida ne Javeria Yumna ko electric scooter gift kiya, dono khush.",B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O
Rimsha se Rawalpindi se wapas aa rha tha jab traffic jam ho gaya.,B-PER O B-LOC O O O O O O O O O O
Javeria Yumna aur Zainab Imran aj shopping mall gaye - parking paid thi.,B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O O O O O O
"Irfan kal sham ko seminar attend karega, waqt 10:00 AM.",B-PER O B-DATE O B-EVENT O O O O O
"Junaid Zoya (jo Dr. hai) Defense Phase II se wapas aaega, phir apnah laptop check karega.",B-PER I-PER O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O
Bushra se Sialkot jaegi aur jakr parhai kregi.,B-PER O B-LOC O O O O O
"Rameez aur unki team ne meeting organize kiya, jisme staff shamil thay aur media cover karegi.",B-PER O O O O B-EVENT O O O O O O O O O O
"Meeting: PK Telecom, 3-Jan. Agenda: performance review.",O B-ORG I-ORG O O O O
Aftab Sajid ki company City College ke sath partnership sign kar rahi hai; press release will follow.,B-PER I-PER O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O
"Sara ne Sana ko camera gift kiya, dono khush.",B-PER O B-PER O B-PRODUCT O O O O
"Qudsia ki shaadi sham ko hai, invitation sent.",B-PER O O B-DATE O O O O
Arsalan Bushra university me khana kha rha tha.,B-PER I-PER O O O O O O
"Jab Arsalan Rumi ghar pohoncha, usne dekha ke Ahmed wahan pehle seh maujood tha; dono gaye.",O B-PER I-PER O O O O O B-PER O O O O O O O
"Hamza Ghazanfar (jo Dr. hai) Old Lahore se wapas aaega, phir apna laptop check karega.",B-PER I-PER O O O B-LOC I-LOC O O O O O O O O
Nida ne apni behn ke liye USB phone kharida aur gift diya.,B-PER O O O O O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O
Laila Kiran fruit bana rhi hai kyunki unko healthy rehna hai.,B-PER I-PER O O O O O O O O O
Nawal ne Hafsa Ibrahim ko birthday wish ki via WhatsApp message.,B-PER O B-PER I-PER O O O O O O O
Gulzar Laila ne Nikon camera ghar bheja; tracking no. ABC123.,B-PER I-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O
"Bilqis Beenish ki shaadi 25-December ko hai, invitation sent.",B-PER I-PER O O B-DATE O O O O
"Mahnoor Imran school ki meeting me shamil tha, principal ne bola.",B-PER I-PER O O O O O O O O O
"Meeting: Careem, 3-Jan. Agenda: performance review.",O B-ORG O O O O
Waseem Rameez aur Sana aj market gaye thay; phir cafe me coffee pi.,B-PER I-PER O B-PER O O O O O O O O O
Beenish Cyrus ko second-hand laptop pasand aaya lekin price zyada tha.,B-PER I-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
Umar Dua aj Careem me kaam krta hai aur meeting rakhni thi.,B-PER I-PER O B-ORG O O O O O O O O
"Haroon Rabia ne kal Defense Phase II se call ki aur bola, 'main late aaon ga'.",B-PER I-PER O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O
Rumi Mira ne apni behn ke liye book kharida aur gift diya.,B-PER I-PER O O O O O B-PRODUCT O O O O
Hafsa Bilal ne Rumi Mira ko birthday wish ki via WhatsApp message.,B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O O O O O
Aaj Javeria Sana ne project submit kiya; supervisor ne appreciate kiya.,O B-PER I-PER O O O O O O O O
"Phone: tablet, bought by Asad. Delivery expected next week.",O B-PRODUCT O O B-PER O O O O
Haroon Rabia ki tabiyat theek nahi hai - doctor bula lo.,B-PER I-PER O O O O O O O O O
Kal Javeria Khalid subha final exam me jaega aur uske baad class hogi.,O B-PER I-PER O B-EVENT I-EVENT O O O O O O O
Mehreen ne kaha: 'Main 15-Aug ko wapas aaon ga.' aur sab hans pade.,B-PER O O O B-DATE O O O O O O O O
Kashif apni dost ke sath Gujranwala jaegi kyunki shopping zaroori thi.,B-PER O O O O B-LOC O O O O O
Samir Sana ne match attend kiya aur report submit ki.,B-PER I-PER O B-EVENT O O O O O O
Aman Umair ki meeting 15-Aug ko PTCL me scheduled hai - confirm karo.,B-PER I-PER O O B-DATE O B-ORG O O O O O O
Subha subha Ghazanfar Farah Karachi pohoncha; phir hotel check-in ki aur rest liya.,O O B-PER I-PER B-LOC O O O O O O O O
"Saima ki shaadi 2023-08-15 ko hai, invitation sent.",B-PER O O B-DATE O O O O
Tania Irfan ki meeting 3-January ko Sindh Education Board me scheduled hai - confirm karo.,B-PER I-PER O O B-DATE O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O
Hamza Ghazanfar aur Anam Shameem aj market gaye thay; phir cafe me coffee pi.,B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O O O O O O O
"Yasir ne apna tablet sell kar diya aur naya phone liya, refund pending.",B-PER O O B-PRODUCT O O O O O O O O O
"Phone: tablet, bought by Komal. Delivery expected next week.",O B-PRODUCT O O B-PER O O O O
"Danish ka address: House No. 5, Old Lahore; phone 042-111222333.",B-PER O O O O O O O O O
Subhan ne Karachi Press me job start ki aur onboarding chal rahi hai.,O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O
"Meeting: PTCL, 3-Jan. Agenda: performance review.",O B-ORG O O O O
Beenish library me assignment likh rhi thi jab bijli chali gayi.,B-PER O O O O O O O O O O
Qasim aj University me kaam krta hai aur meeting rakhni thi.,B-PER O B-ORG O O O O O B-EVENT O O
Subha subha Umair Korangi Industrial Area pohoncha; phir hotel check-in ki aur rest liya.,O O B-PER B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O
Sajid ne apna USB phone repair karwaya par abhi faulty hai.,B-PER O O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
"Jab Omar ghar pohoncha, usne dekha ke Ayehsa wahan pehle se maujood tha; donoa gaye.",O B-PER O O O O O B-PER O O O O O O O
"Komal Irfan (jo Dr. hai) Islamabad se wapas aaega, phir apna laptop check karega.",B-PER I-PER O O O B-LOC O O O O O O O O
"Yumna Irfan ne Lubna ko camera gift kiya, dono khush.",B-PER I-PER O B-PER O B-PRODUCT O O O O
Gulzar Laila ne kaha: 'Main 15-Aug ko wapas aaon ga.' aur sab hans pade.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O
"Umar ne kal Gujranwala se call ki aur bola, 'maina late aaon ga'.",B-PER O O B-LOC O O O O O O O O O
Kal Sana Ehsan subha final exam me jaega aur uske baad class hogi.,O B-PER I-PER O B-EVENT I-EVENT O O O O O O O
"Rimsha Rameez ne kal Lahore se call ki aur bola, 'main late aaon ga'.",B-PER I-PER O O B-LOC O O O O O O O O O
"Nadia Junaid school ki meeting me shamil tha, principal ne bola.",B-PER I-PER O O O O O O O O O
Ehsan ki tabiyat theek? kal check karwalo; doctor appointment set hai.,B-PER O O O O O O O O O O
Rabia apni dost ke sath Sialkot jaegi kyunki shopping zaroori thi.,B-PER O O O O B-LOC O O O O O
Zain se DHA Karachi se wapas aa rha tha jab traffic jam ho gaya.,B-PER O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O
"Vaseem kal 3-Jan ko festival attend karega, waqt 10:00 AM.",B-PER O B-DATE O B-EVENT O O O O O
"Haroon Adeel ne Vaseem ko USB phone gift kiya, dono khush.",B-PER I-PER O B-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O
Aftab ne festival attend kiya aur report submit ki.,B-PER O B-EVENT O O O O O O
Subha subha Arshad Minahil Korangi Industrial Area pohoncha; phir hotel check-in ki aur rest liya.,O O B-PER I-PER B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O
Kya Adeel Danish ko pata hai ke Quetta me exam cancel hogaya? ye serious issue hai.,O B-PER I-PER O O O O B-LOC O O O O O O O O
Tabish Beenish ne apna iPhone 12 repair karwaya par abhi faulty hai.,B-PER I-PER O O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
Mira ke pass Islamabad travel kar rhi hai; accommodation arranged.,B-PER O O B-LOC O O O O O O
Subhan ne University me job start ki aur onboarding chal rahi hai.,O O B-ORG O O O O O O O O O
"Iqra Ehsan (jo Dr. hai) North Karachi se wapas aaega, phir apna laptop check karega.",B-PER I-PER O O O B-LOC I-LOC O O O O O O O O
Mira Owais ne blood drive attend kiya aur report submit ki.,B-PER I-PER O B-EVENT I-EVENT O O O O O O
Zubair ki tabiyat theek? kal check karwalo; doctor appointment set hai.,B-PER O O O O O O O O O O
Subhan ne Careem me job start ki aur onboarding chal rahi hai.,O O B-ORG O O O O O O O O O
Subhan ne Research Center me job start ki aur onboarding chal rahi hai.,O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O
Rashid Mariam ki tabiyat theek nahi hai - doctor bula lo.,B-PER I-PER O O O O O O O O O
Bushra Khadija aj Research Center me kaam krta hai aur meeting rakhni thi.,B-PER I-PER O B-ORG I-ORG O O O O O O O O
"Sadia Noreen ki shaadi subha ko hai, invitation sent.",B-PER I-PER O O B-DATE O O O O
"Komal school ki meeting me shamil tha, principal ne bola.",B-PER O O O O O O O O O
Adeel Danish se Pindi Cantt se wapas aa rha tha jab traffic jam ho gaya.,B-PER I-PER O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O
Fizza ki meeting 3-January ko Bank of Punjab me scheduled hai - confirm karo.,B-PER O B-EVENT B-DATE O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O
'Agar tum aa sako to' Zoya ne kaha 'kal subha hi chalein'.,O O O O O B-PER O O O O O O
Lubna Tahir ki tabiyat theek? kal check karwalo; doctor appointment set hai.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O
Bank of Punjab ka office Islamabad me hai; contact number 0300-1234567.,B-ORG I-ORG I-ORG O O B-LOC O O O O O
Noor aur Zarah aj shopping mall gaye - parking paid thi.,B-PER O B-PER O O O O O O O O
"Samir Sana ne Arsalan Bushra ko phone gift kiya, dono khush.",B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PRODUCT O O O O
"Irfan Saqib (jo Dr. hai) Islamabad se wapas aaega, phir apna laptop check karega.",B-PER I-PER O O O B-LOC O O O O O O O O
Laiba ne online USB phone order kiya aur delivery pending hai - tracking shows delay.,B-PER O O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O O O O O
Ahmed ne apni behn ke liye car kharida aur gift diya.,B-PER O O O O O B-PRODUCT O O O O
Aftab Sarfaraz university me khana kha rha tha.,B-PER I-PER O O O O O O
Saqib kal Lahore me match dekhne jaega; tickets book karlo.,B-PER O B-LOC O O O O O O O
"Javeria ne kal Gulberg se call ki aur bola, 'main late aaon ga'.",B-PER O O B-LOC O O O O O O O O O
Fahad ne blood drive attend kiya aur report submit ki.,B-PER O B-EVENT I-EVENT O O O O O O
Ghazanfar - Islamabad Sector G-8 - aj; short note.,B-PER O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O
Bushra kal Pindi Cantt me match dekhne jaega; tickets book karlo.,B-PER O B-LOC I-LOC O O O O O O O
Dua ne Adeel ko birthday wish ki via WhatsApp message.,B-PER O B-PER O O O O O O O
Rana Shameem ne online Nikon camera order kiya aur delivery pending hai - tracking shows delay.,B-PER I-PER O O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O O O O O
Aaj Rabia Mariam ne project submit kiya; supervisor ne appreciate kiya.,O B-PER I-PER O O O O O O O O
Rameez apni dost ke sath Quetta jaegi kyunki shopping zaroori thi.,B-PER O O O O B-LOC O O O O O
Fahad Waseem ne car kharida lekin delivery delay ho gayi.,B-PER I-PER O B-PRODUCT O O O O O O
Kya tumne Yumna ka message dekha? woh Defense Phase II me hain and unreachable.,O O B-PER O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O
Adil kal Islamabaad Sector G-8 me match dekhne jaega; tickets book karlo.,B-PER O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O
"Noreen ka address: House No. 5,h Old Lahore; phone 042-111222333.",B-PER O O O O O O O B-PRODUCT O
Umar Dua ne kaha: 'Main 15-Aug ko wapas aaon ga.' aur sab hans pade.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O
Rana ko USB phone pasand aaya lekin price zyada tha.,B-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
"Jab Zainab ghar pohoncha, usne dekha ke Javeria Yumna wahan pehle se maujood tha; dono gaye.",O B-PER O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O
"Adeel Khalil (jo Dr. hai) Korangi Industrial Area se wapas aaega, phir apna laptop check karega.",B-PER I-PER O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O
Arshad Minahil ne online car order kiya aur delivery pending hai - tracking shows delay.,B-PER I-PER O O B-PRODUCT O O O O O O O O O O
Subha subha Ahmed Islamabad pohoncha; phir hotel check-in ki aur rest liya.,O O B-PER B-LOC O O O O O O O O
"National University ka CEO Beenish Arsalan hai aur woh aaj press conference karenge, media invited.",B-ORG I-ORG O O B-PER I-PER O O O O O O O O O
Qudsia Rana ne kaha: 'Main 15-Aug ko wapas aaon ga.' aur sab hans pade.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O
Anam ki tabiyat theek? kal check karwalo; doctor appointment set hai.,B-PER O O O O O O O O O O
Ehsan aj HBL me kaam krta hai aur meeting rakhni thi.,B-PER O B-ORG O O O O O O O O
Sarfaraz Imran apni dost ke sath Model Town Lahore jaegi kyunki shopping zaroori thi.,B-PER I-PER O O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O
Gulzar Laila kal Islamabad Sector G-8 me match dekhne jaega; tickets book karlo.,B-PER I-PER O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O
Shahroz library me assignment likh rhi thi jab bijli chali gayi.,B-PER O O O O O O O O O O
Ahmed kal Defense Phase II me match dekhne jaega; tickets book karlo.,B-PER O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O
Erum Shahroz aj University me kaam krta hai aur meeting rakhni thi.,B-PER I-PER O B-ORG O O O O O O O O
"Adil Sania kal parso ko conference attend karega, waqt 10:00 AM.",B-PER I-PER O B-DATE O B-EVENT O O O O O
Aaj Usman ne project submit kiya; supervisor ne appreciate kiya.,O B-PER O O O O O O O O
"Jab Minahil ghar pohoncha, usne dekha ke Junaid wahan pehle se maujood tha; dono gaye.",O B-PER O O O O O B-PER O O O O O O O
Bushra Khadija aur Khalid aj shopping mall gaye - parking paid thi.,B-PER I-PER O B-PER O O O O O O O O
"Hira Komal kal 15/08/2023 ko blood drive attend karega, waqt 10:00 AM.",B-PER I-PER O B-DATE O B-EVENT I-EVENT O O O O O
Sarfaraz ki tabiyat theek? kal check karwalo; doctor appointment set hai.,B-PER O O O O O O O O O O
Junaid aur Ehsan aj market gaye thay; phir cafe me coffee pi.,B-PER O B-PER O O O O O O O O O
"Adeel Hira kal 25 Dec ko seminar attend karega, waqt 10:00 AM.",B-PER I-PER O B-DATE I-DATE O B-EVENT O O O O O
Iqra ne apni behn ke liye book kharida aur gift diya.,B-PER O O O O O B-PRODUCT O O O O
Khalid se Gujranwala jaegi aur jakr parhai kregi.,B-PER O B-LOC O O O O O
"Sufyan school ki meeting me shamil tha, principal ne bola.",B-PER O O O O O O O O O
Komal Umair ne kaha: 'Main 15-Aug ko wapas aaon ga.' aur sab hans pade.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O
"Phone: camera, bought by Maria. Delivery expected next week.",O B-PRODUCT O O B-PER O O O O
"Rashid Mariam kal parso ko meeting attend karega, waqt 10:00 AM.",B-PER I-PER O B-DATE O B-EVENT O O O O O
Saima Kashif ne kaha: 'Main 15-Aug ko wapas aaon ga.' aur sab hans pade.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O
Veena Shanzay ko tablet pasand aaya lekin price zyada tha.,B-PER I-PER O B-PRODUCT O O O O O O
"Meeting: Metro Hospital, 3-Jan. Agenda: performance review.",O B-ORG I-ORG O O O O
Zainab Imran library me assignment likh rhi hti jab bijlia chali gayi.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O
"PK Telecom ka CEO Hamza Ghazanfar hai aur woh aaj press conference karenge, media invited.",B-ORG I-ORG O O B-PER I-PER O O O O O O O O O
"Rabia Mariam ne apna laptop sell kar diya aur naya phone liya, refund pending.",B-PER I-PER O O B-PRODUCT O O O O O O O O O
Kal Qudsia Rana subha match me jaega aur uske baad class hogi.,O B-PER I-PER O B-EVENT O O O O O O O
Zainab Maria apni dost ke sath Islamabad jaegi kyunki shopping zaroori thi.,B-PER I-PER O O O O B-LOC O O O O O
"Pervaiz ne apna car sell kar diya aur naya phone liya, refund pending.",B-PER O O B-PRODUCT O O O O O O O O O
"Phone: second-hand laptop, bought by Khalil. Delivery expected next week.",O B-PRODUCT I-PRODUCT O O B-PER O O O O
Kya tumne Tania Irfan ka message dekha? woh DHA Karachi me hain and unreachable.,O O B-PER I-PER O O O O B-LOC I-LOC O O O O
Rameez ki meeting 3-January ko City College me scheduled hai - confirm karo.,B-PER O O B-DATE O B-ORG I-ORG O O O O O O
Ali Haroon aur Javeria Umar aj shopping mall gaye - parking paid thi.,B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O O O O O O
"Anam Ali ne kal Faisalabad se call ki aur bola, 'main latea aaon ga'.",B-PER I-PER O O B-LOC O O O O O O O O O
Bashir ki tabiyat theek? kal check karwalo; doctor appointment set hai.,B-PER O O O O O O O O O O
"Phone: phone, bought by Imran. Delivery expected next week.",O B-PRODUCT O O B-PER O O O O
"Jab Farah Tania ghar pohoncha, usne dekha kea Ahmed Hafsa wahan pehle se maujood tha; dono gaye.",O B-PER I-PER O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O
Sadia aur Samir Sana aj market gaye thay; phir cafe me coffee pi.,B-PER O B-PER I-PER O O O O O O O O O
Ehsan ko iPhone 12 pasand aaya lekin price zyada tha.,B-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
Nida se Faisalabad se wapas aa rha tha jab traffic jam ho gaya.,B-PER O B-LOC O O O O O O O O O O
'Agar tum aa sako to' Ghazanfar ne kaha 'kal subha hi chalein'.,O O O O O B-PER O O O O O O
Aman Zain ko motorcycle pasand aaya lekin price zyada tha.,B-PER I-PER O B-PRODUCT O O O O O O
"Karachi Press ka CEO Owais hai aur woh aaj press conference karenge, media invited.",B-ORG I-ORG O O B-PER O O O O O O O O O
"Phone: car, bought by Zainab Maria. Delivery expected next week.",O B-PRODUCT O O B-PER I-PER O O O O
Shanzay Sara ke pass Faisalabad se wapas aa rha tha jab traffic jam ho gaya.,B-PER I-PER O O B-LOC O O O O O O O O O O
Sana Ehsan se Quetta se wapas aa rha tha jabh traffic jam ho gaya.,B-PER I-PER O B-LOC O O O O O O O O O O
Veena Shanzay ne camera ghar bheja; tracking no. ABC123.,B-PER I-PER O B-PRODUCT O O O O O
"Sadia ki shaadi 15/08/2023 ko hai, invitation sent.",B-PER O O B-DATE O O O O
Warda Beenish ki meeting aaj ko Metro Hospital me scheduled hai - confirm karo.,B-PER I-PER O O B-DATE O B-ORG I-ORG O O O O O O
Arsalan se Old Lahore travel kar rhi hai; accommodation arranged.,B-PER O B-LOC I-LOC O O O O O O
"Fahad Danish (jo Dr. hai) Quetta se wapas aaega, phir apna laptop check karega.",B-PER I-PER O O O B-LOC O O O O O O O O
"Kala meri class ka test hoga, jo important hoga.",O O O O O O O O O
Irfan Sara - Peshawar - aj; short note.,B-PER I-PER O B-LOC O O O O
'Agar tum aa sako to' Sana Ehsan ne kaha 'kal subha hi chalein'.,O O O O O B-PER I-PER O O O O O O
Sana Ehsan kal Karachi me match dekhne jaega; tickets book karlo.,B-PER I-PER O B-LOC O O O O O O O
"Adeel Danish school ki meeting me shamil tha, principal ne bola.",B-PER I-PER O O O O O O O O O
Adeel Khalil se Old Lahore travel kar rhi hai; accommodation arranged.,B-PER I-PER O B-LOC I-LOC O O O O O O
"Saima Kashif (jo Dr. hai) Model Town Lahore se wapas aaega, phir apna laptop check karega.",B-PER I-PER O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O
Kya tumne Fatima ka message dekha? woh Rawalpindi me hain and unreachable.,O O B-PER O O O O B-LOC O O O O
Sajid library me assignment likh rhi thi jab bijli chali gayi.,B-PER O O O O O O O O O O
"Ehsan ka address: House No. 5, Old Lahore; phone 042-111222333.",B-PER O O O O O O O O O
Cyrus Bilqis aj Bank of Punjab me kaam krta hai aur meeting rakhni thi.,B-PER I-PER O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O O O O
Haroon Adeel -h DHA Karachi - aj; short note.,B-PER I-PER O B-LOC I-LOC O O O O
"Phone: tablet, bought by Komal Umair. Delivery expected next week.",O B-PRODUCT O O B-PER I-PER O O O O
Zubair ne car kharida lekin delivery dleay ho gayi.,B-PER O B-PRODUCT O O O O O O
"Meeting: Research Center, 3-Jan. Agenda: performance review.",O B-ORG I-ORG O O O O
Faisal ki company Metro Hospital ke sath partnership sign kar rahi hai; press release will follow.,B-PER O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O
Tabish Beenish library me assignment likh rhi thi jab bijli chali gayi.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O
"Jab Rabiya Nawal ghar pohoncha, usne dekha ke Nadia Junaid wahan pehle se maujood tha; dono gaye.",O B-PER I-PER O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O
"Ali Haroon aur unki team ne seminar organize kiya,a jisme staff shamil thay aur media cover karegi.",B-PER I-PER O O O O B-EVENT O O O O O O O O O O
"Ghazanfar Farah ki shaadi kal ko hai, invitation sent.",B-PER I-PER O O B-DATE O O O O
Erum Shahroz university me khana kha rha tha.,B-PER I-PER O O O O O O
"Hamza Ghazanfar kal 3-January ko wedding attend karega, waqt 10:00 AM.",B-PER I-PER O B-DATE O B-EVENT O O O O O
"Phone: iPhone 12, bought by Rashid Vaseem. Delivery expected next week.",O B-PRODUCT I-PRODUCT O O B-PER I-PER O O O O
Tania Irfan ne kaha: 'Main 15-Aug ko wapas aaon ga.' aur sab hans pade.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O
"Arsalan Sufyan ne apna tablet sell kar diya aur naya phone liya, refund pending.",B-PER I-PER O O B-PRODUCT O O O O O O O O O
"Ahmed kal 3-Jan ko hackathon attend karega, waqt 10:00 AM.",B-PER O B-DATE O B-EVENT O O O O O
Kal Ali subha final exam me jaega aur uske baad class hogi.,O B-PER O B-EVENT I-EVENT O O O O O O O
Aaj Maryam ne project submit kiya; supervisor ne appreciate kiya.,O B-PER O O O O O O O O
"Komal (jo Dr. hai) Korangi Industrial Area se wapas aaega, phir apna laptop check karega.",B-PER O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O
'Agar tum aa sako to' Muzammil ne kaha 'kal subha hi chalein'.,O O O O O B-PER O O O O O O
Rashid se Multan travel kar rhi hai; accommodation arranged.,B-PER O B-LOC O O O O O O
Gulzar Laila kal Gulberg me match dekhne jaega; tickets book karlo.,B-PER I-PER O B-LOC O O O O O O O
Tahir ne online book order kiya aur delivery pending hai - tracking shows delay.,B-PER O O B-PRODUCT O O O O O O O O O O
Aaj Fizza Sarfaraz ne project submit kiya; supervisor ne appreciate kiya.,O B-PER I-PER O O O O O O O O
Junaid ki tabiyat theek nahi hai - doctor bula lo.h,B-PER O O O O O O O O O
Fatima ne hackathon attend kiya aur report submit ki.,B-PER O B-EVENT O O O O O O
Kya tumne Bilqis Beenish ka message dekha? woh Faisalabad me hain and unreachable.,O O B-PER I-PER O O O O B-LOC O O O O
Arsalan aur Yumna aj market gaye thay; phir cafe me coffee pi.,B-PER O B-PER O O O O O O O O O
Saima Kashif ne motorcycle kharida lekin delivery delay ho gayi.,B-PER I-PER O B-PRODUCT O O O O O O
Zainab ke pass Islamabad travel kar rhi hai; accommodation arranged.,B-PER O O B-LOC O O O O O O
"Sara ka address: House No. 5, Old Lahore; phone 042-111222333.",B-PER O O O O O O O O O
Arshad Minahil - Model Town Lahore - aj; short note.,B-PER I-PER O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O
Saqib ne kaha: 'Main 15-Aug ko wapas aaon ga.' aur sab hans pade.,B-PER O O O B-DATE O O O O O O O O
Cyrus ki tabiyat theek nahi hai - doctor bula lo.,B-PER O O O O O O O O O
Saima Kashif kal Karachi me match dekhne jaega; tickets book karlo.,B-PER I-PER B-DATE B-LOC O O O O O O O
Aaj Qudsia Rana ne project submit kiya; supervisor ne appreciate kiya.,O B-PER I-PER O O O O O O O O
'Agar tuma aa sako to' Nadia Haroon ne kaha 'kal subha hi chalein'.,O O O O O B-PER I-PER O O O O O O
Qudsia Tahir ne Usman ko birthday wish ki via WhatsApp message.,B-PER I-PER O B-PER O O O O O O O
Sana ke pass North Karachi travel kar rhi hai; accommodation arranged.,B-PER O O B-LOC I-LOC O O O O O O
Adeel Hira aur Sufyan Sadia aj market gaye thay; phir cafe me coffee pi.,B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O O O O O O O
Hamza aur Ayesha aj shopping mall gaye - parking paid thi.,B-PER O B-PER O O O O O O O O
Tania ne online Nikon camera order kiya aur delivery pending hai - tracking shows delay.,B-PER O O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O O O O O
Maryam ne Erum ko birthday wish ki via WhatsApp message.,B-PER O B-PER O O O O O O O
Javeria Sana ne open house attend kiya aur report submit ki.,B-PER I-PER O B-EVENT I-EVENT O O O O O O
Fatima ne USB phone kharida lekin delivery delay ho gayi.,B-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
"Jab Samir Sana ghar pohoncha, usne dekha ke Rumi Mira wahan pehle se maujood tha; dono gaye.",O B-PER I-PER O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O
Irfan Sara ne online iPhone 12 order kiya aur delivery pending hai - tracking shows delay.,B-PER I-PER O O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O O O O O
Tabish ne electric scooter ghar bheja; tracking no. ABC123.,B-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O
"Luban Tahir ne kal Islamabad se call ki aur bola, 'main late aaon ga'.",B-PER I-PER O O B-LOC O O O O O O O O O
Kya Rabia Mariam ko pata hai ke Faisalabad me exam cancel hogaya? ye serious issue hai.,O B-PER I-PER O O O O B-LOC O O O O O O O O
Umar aur Rana aj shopping mall gaye - parking paid thi.,B-PER O B-PER O O O O O O O O
Irfan Sara ne electric scooter kharida lekin delivery delay ho gayi.,B-PER I-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
Qudsia Tahir kal North Karachi me match dekhne jaega; tickets book karlo.a,B-PER I-PER O B-LOC I-LOC O O O O O O O
Kya Umair ko pata hai ke Multan me exam cancel hogaya? ye serious issue hai.,O B-PER O O O O B-LOC O O O O O O O O
Ahmed ki company HBL ke sath partnership sign kar rahi hai; press release will follow.,B-PER O O B-ORG O O O O O O O O O O O
"Umar ka address: House No. 5, Old Lahore; phone 042-111222333.",B-PER O O O O O O O O O
"Mere walid ki age bari hai, isliye huma fikr me hain.",O O O O O O O O O O O
Haroon Adeel ki tabiyat theek? kal check karwalo; doctor appointment set hai.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O
Sarfaraz Imran ki tabiyat theek nahi hai - doctor bula lo.,B-PER I-PER O O O O O O O O O
Kya tumne Gulzar Laila ka message dekha? woh Multan me hain and unreachable.,O O B-PER I-PER O O O O B-LOC O O O O
Omar ne concert attend kiya aur report submit ki.,B-PER O B-EVENT O O O O O O
"Farhan school ki meeting me shamil tha, principal ne bola.",B-PER O O O O O O O O O
Qudsia Tahir ne camera kharida lekin delivery delay ho gayi.,B-PER I-PER O B-PRODUCT O O O O O O
"Minahil aur unki team ne seminar organize kiya, jisme staff shamil thay aur media cover karegi.",B-PER O O O O B-EVENT O O O O O O O O O O
"Aftab Sajid ka address: House No. 5, Old Lahore; phone 042-111222333.",B-PER I-PER O O O O O O O O O
Kya Saima ko paata hai ke Peshawar me exam cancel hogaya? ye serious issue hai.,O B-PER O O O O B-LOC O O O O O O O O
Rimsha Rameez ne second-hand laptop ghar bheja; tracking no. ABC123.,B-PER I-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O
Hafsa Ibrahim ki tabiyat theek? kal check karwalo; doctor appointment set hai.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O
Qasim Omar se Quetta se wapas aa rha tha jab traffic jam ho gaya.,B-PER I-PER O B-LOC O O O O O O O O O O
Khadija se Model Town Lahore jaegi aur jakr parhai kregi.,B-PER O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O
PTCL ka office Korangi Industrial Area me hai; contact number 0300-1234567.,B-ORG O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O
Ali kal Quetta me match dekhne jaega; tickets book karlo.,B-PER O B-LOC O O O O O B-PRODUCT O
Owais ne seminar attend kiya aur report submit ki.,B-PER O B-EVENT O O O O O O
"Phone: motorcycle, bought by Khadija Rashid. Delivery expected next week.",O B-PRODUCT O O B-PER I-PER O O O O
"Sajida ki shaadi 3-January ko hai, invitation sent.",B-PER O O B-DATE O O O O
Waseem Sajid kal Faisalabad me match dekhne jaega; tickets book karlo.,B-PER I-PER O B-LOC O O O O O O O
Maryam kal North Karachi me match dekhne jaega; tickets book karlo.,B-PER O B-LOC I-LOC O O O O O O O
Asad se Faisalabad jaegi aur jakr parhai kregi.,B-PER O B-LOC O O O O O
Hafsa Ibrahim ki meeting parso ko Careem me scheduled hai - confirm karo.,B-PER I-PER O O B-DATE O B-ORG O O O O O O
Arsalan Lubna ne Irfan Saqib ko birthday wish ki via WhatsApp message.,B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O O O O O
"Kashif ka address: House No. 5, Old Lahore; phone 042-111222333.",B-PER O O O O O O O O O
"Phone: car, bought by Noman Gulzar. Delivery expected next week.",O B-PRODUCT O O B-PER I-PER O O O O
Ali ki tabiyat theek? kal check karwalo; doctor appointment set hai.,B-PER O O O O O O O O O O
Ahmed Shahroz aur Javeria aj market gaye thay; phir cafe me coffee pi.,B-PER I-PER O B-PER O O O O O O O O O
"Tahir kal 25-December ko hackathon attend karega, waqt 10:00 AM.",B-PER O B-DATE O B-EVENT O O O O O
"Adeel Hira school ki meeting me shamil tha, principal ne bola.",B-PER I-PER O O O O O O O O O
Ibrahim - Gujranwala - aj; short note.,B-PER O B-LOC O O O O
Sajida Zubair ne tablet ghar bheja; tracking no. ABC123.,B-PER I-PER O B-PRODUCT O O O O O
Erum ne apna iPhone 12 repair karwaya par abhi faulty hai.,B-PER O O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
Areeba ne USB phone kharida lekin delivery delay ho gayi.,B-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
Vaseem apni dost ke sath Old Lahore jaegi kyunkia shopping zaroori thi.,B-PER O O O O B-LOC I-LOC O O O O O
Veena ki meeting 15/08/2023 ko PK Telecom me scheduled hai - confirm karo.,B-PER O O B-DATE O B-ORG I-ORG O O O O O O
Karachi Press ka office Gujranwala me hai; contact number 0300-1234567.,B-ORG I-ORG O O B-LOC O O O O O
Subhan ki company Research Center ke sath partnership sign kar rahi hai; press release will follow.,B-PER O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O
Noman Gulzar ki tabiyat theek? kal check karwalo; doctor appointment set hai.,B-PER I-PER O O O O O O O O O O
"Meeting: Sindh Education Board, 3-Jan. Agenda: performance review.",O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O
Minahil ne kaha: 'Main 15-Aug ko wapas aaon ga.' aur sab hans pade.,B-PER O O O O O O O O O O O O
Rabiya ne kaha: 'Main 15-Aug ko wapas aaon ga.' aur sab hans pade.,B-PER O O O O O O O O O O O O
Bashir Samir - North Karachi - aj; short note.,B-PER I-PER O B-LOC I-LOC O O O O
"Umair ne kal Old Lahore se call ki aur bola, 'main late aaon ga'.",B-PER O O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O
Junaid Pervaiz ne apni behn ke liye phone kharida aur gift diya.,B-PER I-PER O O O O O B-PRODUCT O O O O
Khalil Laila ne Gulzar ko birthday wish ki via WhatsApp message.,B-PER I-PER O B-PER O O O O O O O
Rimsha Rameez ne second-hand laptop kharida lekin delivery delay ho gayi.,B-PER I-PER O B-PRODUCT I-PRODUCT O O O O O O
Laila Danish ne apna camera repair karwaya par abhi faulty hai.,B-PER I-PER O O B-PRODUCT O O O O O O
'Agar tum aa sako to' Rana Arsalan ne kaha 'kal subha hi chalein'.,O O O O O B-PER I-PER O O O O O O
Kal Adeel Khalil subha open house me jaega aur uske baad class hogi.,O B-PER I-PER O B-EVENT I-EVENT O O O O O O O
"Fahad aur unki team ne conference organize kiya, jisme staff shamil thay aur media cover karegi.",B-PER O O O O B-EVENT O O O O O O O O O O
Areeba se North Karachi se wapas aa rha tha jab traffic jam ho gaya.,B-PER O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O
'Agar tum aa sako to' Irfan ne kaha 'kal subha hi chalein'.,O O O O O B-PER O O O O O O
Umar Dua ki tabiyat theek nahi hai - doctor bula lo.,B-PER I-PER O O O O O O O O O
"Anam Shameem ne kal Lahore se call ki aur bola, 'main late aaon ga'.",B-PER I-PER O O B-LOC O O O O O O O O O
"Fizza Sarfaraz ki shaadi subha ko hai, invitation sent.",B-PER I-PER O O B-DATE O O O O
"Mira Owais ne apna car sell kar diya aur naya phone liya, refund pending.",B-PER I-PER O O B-PRODUCT O O O O O O O O O
Saima library me assignment likh rhi thi jab bijli chali gayi.,B-PER O O O O O O O O O O
Cyrus Bilqis aur Nadia Junaid aj shopping mall gaye - parking paid thi.,B-PER I-PER O B-PER I-PER O O O O O O O O
Mira Owais ki company HBL ke sath partnership sign kar rahi hai; press release will follow.,B-PER I-PER O O B-ORG O O O O O O O O O O O
"Haroon Adeel ne apna motorcycle sell kar diya aur naya phone liya, refund pending.",B-PER I-PER O O B-PRODUCT O O O O O O O O O
"Phone: car, bought by Irfan Sara. Delivery expected next week.",O B-PRODUCT O O B-PER I-PER O O O O
Noman ko book pasand aaya lekin price zyada tha.,B-PER O B-PRODUCT O O O O O O
Bank of Punjab ka office Gujranwala me hai; contact number 0300-1234567.,B-ORG I-ORG I-ORG O O B-LOC O O O O O
Bilqis Beenish ne conference attend kiya aur report submit ki.,B-PER I-PER O B-EVENT O O O O O O
Nida ne Ghazanfar ko birthday wish ki via WhatsApp message.,B-PER O B-PER O O O O O O O
Priya library me assignment likh rhi thi jab bijli chali gayi.,B-PER O O O O O O O O O O
Kal Sufyan Sadia subha open house me jaega aur uske baad class hogi.,O B-PER I-PER O B-EVENT I-EVENT O O O O O O O
Komal fruit bana rhi hai kyunki unko healthy rehna hai.,B-PER O O O O O O O O O
